\documentclass[fontsize=14pt]{scrartcl}

% При переносах на другую строку предлоги не должны отрываться от следующего слова. Тире не отрывается от предыдущего слова. Для этого используется жёсткий пробел ~.

% Настроено для xelatex.

\usepackage{songs}
%\usepackage[lyric]{songs}  % Вывести только слова.

% Убранные параметры, так как используется xelatex.
%\usepackage[utf8]{inputenc}
%\usepackage[T2A,T1]{fontenc}
%\usepackage[russian]{babel}
%\usepackage{DejaVuSans}

\usepackage{polyglossia}
\setdefaultlanguage[spelling=modern]{russian}
\setkeys{russian}{babelshorthands=true}
\setmainfont{DejaVuSerif}
\setsansfont{DejaVuSans}
\setmonofont{DejaVuSansMono}

\usepackage[hmargin=2cm, vmargin=1cm]{geometry}
%\usepackage[papersize={12.8cm,9.6cm}, hmargin=1cm, vmargin=0cm]{geometry}
%\geometry{tmargin=1cm,bmargin=1cm,lmargin=2cm,rmargin=2cm}

\renewcommand{\lyricfont}{\sffamily \large}           % Шрифт слов без засечек и крупнее.
\renewcommand{\scripturefont}{\sffamily \itshape}     % Шрифт цитат из Библии без засечек, наклонный.
%\renewcommand{\printchord}[1]{\sffamily \itshape#1}  % Коррекция шрифта аккордов.
\setlength{\songnumwidth}{2cm}                        % Увеличение поля для номера гимна.

\versesep=14pt
\pagenumbering{gobble}    % Отмена нумерации страниц.
\songcolumns{1}

\DeclareLyricChar{\dots}  % Чтобы между словом и троеточием не ставилось тире из-за близкого аккорда.

%\newindex{mainindex}{songsindex}  % Создание содержания пока не сделано.

%\notenamesin{A}{B}{C}{D}{E}{F}{G}  % Замена названий аккордов (по желанию).
%\notenamesout{ЛЯ}{СИ}{ДО}{РЕ}{МИ}{ФА}{СОЛЬ}

\begin{document}

%\showindex{Содержание}{mainindex}

\songsection{Гимны прославления}

\begin{songs}{}
\beginsong{В небесных доспехах}
\beginverse*
{\nolyrics Вступление: \[Em] (в ритме марша)}
\endverse
\beginverse\memorize
В не\[Em]бесных доспехах вой\[D/E]дём в этот \[Em]мир,
Ве\[C]дёт эту \[D/E]битву Гос\[Em]подь!
Зем\[Em]ное оружье нас \[D/E]не устра\[Em]шит,
Ве\[C]дёт эту \[D/E]битву Гос\[Em]подь!
\endverse
\beginchorus
\[Em]И\[D]и\[G]су\[D]су~--- \[C]\[D]сла\[G]ва, \brk \[G]сила и \[D]крепость и \[Em]честь!
\[Em]И\[D]и\[G]су\[D]су~--- \[C]\[D]сла\[G]ва, \brk \[G]сила и \[D]крепость и \[C]честь! \[C]\[D]\[Em]
\endchorus
\beginverse
Пусть ^воинство тьмы выйдет ^из бере^гов,
Ве^дёт эту ^битву Гос^подь!
Мы ^кровью Его оста^новим ^врагов,
Ве^дёт эту ^битву Гос^подь!
\endverse
\beginverse
И ^если тяжёл для те^бя этот ^бой,
Ве^дёт эту ^битву Гос^подь!
Сме^лее, мой друг, твой Спа^ситель с то^бой
Ве^дёт эту ^битву Гос^подь!
\endverse
\endsong

\beginsong{Каждый день на устах моих}
\beginverse
\[F] Каждый день на устах моих
\[Dm] Это славное имя~--- Иисус,            
\[B&] Я не знаю имён других, \[Gm]
Лишь Его я превозно\[^F]шу \echo{превозно\[C]шу}.
\endverse
\beginverse
^ Моё сердце поёт о Нём,
^ О Спасителе дивном моём,
^ Только Он мне даёт покой, ^
Его сила всегда со мной, со \[B&]^мной.
\endverse
\beginchorus
Мы будем славить \[F]Господа Хрис\[C (F-coda)]та,
Мы будем помнить \[Dm]все Его де\[B&]ла,
Мы будем петь Е\[F]му: <<Аллилу\[C]я! Алли\[Gm]лу\[B&]я!>>
\endchorus
\beginverse
^ И когда льётся солнца свет,
^ Согревая всю землю теплом,
^ Моё сердце опять поёт ^
Иисусу~--- Царю пса\[B&]лом, пса^лом.
\endverse
\endsong

\beginsong{Начинаю новый день}
\beginverse*
{\nolyrics \[G] \[Em] \[C] \[D]}
\endverse
\beginverse\chordsoff
Начинаю новый день
Слышу голос Твой, слышу голос Твой.
Я смотрю на небеса
Знаю~--- Ты со мной, знаю~--- Ты со мной.
Пусть, Иисус, Твоя рука
Поведёт меня, поведёт меня.
Я люблю Тебя, Господь,
Ты храни меня, Ты храни меня.
\endverse
\beginchorus\chordsoff
Только Ты радость даёшь,
Каждый день за Собою ведёшь.
Ты омыл душу мою,
Для Тебя живу и пою!
\endchorus
\beginverse\chordsoff
Я Тебя благодарю
За любовь и мир, за любовь и мир.
Ты от смерти и греха
Нас освободил, нас освободил.
В заповедь Твоей любви
Нам открыта дверь, нам открыта дверь.
О, мой Всемогущий Бог,
Ты со мной везде, Ты со мной везде.
\endverse
\beginverse\chordsoff
Я хочу, чтобы сегодня
Горели сердца, горели сердца.
Пусть сияют везде
Для Великого Бога Отца.
Пусть ещё миллионы
Заблудших людей, заблудших людей.
Наконец-то поймут
Кто для них всех нужней, всех нужней.
\endverse
\endsong

\beginsong{Скажет слабый~--- я силён}
\beginverse
Скажет \[D]слабый~--- \[A]я си\[D]лён,
Скажет \[G]бедный~--- я бо\[Hm]гат,
Скажет~--- <<\[D]вижу>>, \[A]тот, кто \[D]слеп,
Все это \[G]сделал \[A]Бог во \[D]мне.
\endverse
\beginchorus
О\[A]санна, о\[Hm]санна!
Будем \[G]петь, Иисус, Те\[D6]бе.
О\[A]санна, о\[Hm]санна!
Ты был рас\[D]пят, и \[A]Ты воск\[D]рес.
\endchorus
\beginverse
Пойду к ре^ке жи^вой во^ды,
Где Ты о^мыл грехи мо^и.
Милость ^Божью ^и лю^бовь
Мне я^вил Спа^ситель ^мой.
\endverse
\textnote{Припев}
\beginverse\chordsoff
Подни^мусь я ^из глу^бин,
Найду я ^жизнь в руках Тво^их,
Буду ^петь, что ^до не^бес
К новой ^жизни ^я вос^крес.
\endverse
\textnote{Припев}
\endsong

\beginsong{Благ Господь}
\beginverse*
{\nolyrics Вступление: \[G] \[G7] \[C] \[E&] \[G] \[D] \[C] \[G]}
\endverse
\beginverse
Благ \[G]Господь \echo{благ Господь}
К нам всегда \echo{к нам всегда}.
Благ Гос\[C]подь \echo{благ Господь}
К нам всег\[D]да \echo{к нам всегда}.
\endverse
\beginverse
День и \[G]ночь, солнце ль, \[G7]дождь,
Иисус \[C]рядом, готов по\[E&]мочь.
Он спас ме\[G]ня, и пото\[D]му
Славу \[C]я воздам Е\[G]му!
\endverse
\textnote{Повторить 2~раза}
\endsong

\beginsong{Я пойду за Тобой}
\beginverse
Я пой\[Em]ду \[D]за То\[G]бой,
Куда бы \[Em]Ты ни по\[D]вёл ме\[G]ня,
Я ис\[Am]пол\[Bm]ню \[C]всё,
Для че\[Am]го Ты ме\[Bm]ня приз\[Em]вал!
\endverse
\beginverse
Моя ^ра^дость в Те^бе,
Всю свою ^жизнь я Те^бе от^дам.
Мои ^слё^зы и ^боль
Погло^тила ^Твоя лю^бовь.
\endverse
\beginchorus
\[C]Мой \[D]Бог, Мой \[Em]Бог!~--- твердыня мо\[C]я,
Ска\[D]ла спа\[Bm]сенья, за\[Em]щита мо\[C]я,
Ды\[D]ханье мо\[Bm]ё, крепость \[C]жизни моей.
Кого мне бо\[D]яться теперь?
\endchorus
\endsong

\beginsong{Только в Боге спасенье}
\beginverse*
\nolyrics{Вступление: \[Am] \[D] \[Em] \[Am] \[D] \[C]}
\endverse
\beginverse
Только в \[G]Боге спа\[D]сенье,
При\[Em]дите к Нему,
И в \[Am]песнях вос\[D]пойте Е\[Em]го.
С благо\[G]дарностью в \[D]сердце
Предс\[Em]таньте пред Ним,
И в \[Am]песнях прос\[D]лавьте Е\[Em]го.
\endverse
\textnote{Припев повторить 2~раза}
\beginchorus
Он~--- Гос\[Am]\[D]подь наш, он~--- \[Em]Бог наш,
Он~--- вла\[Am]дыка над \[D]всею зем\[Em]лёй. \[C 2-й раз]
\endchorus
\textnote{Повторить 2~раза}
\endsong

\beginsong{Сын Божий духом и любовью}
\beginverse
\[C]Сын Божий \[F]духом и лю\[G]бовью
Пусть те\[C]бя заполо\[Am]нит
Пусть на\[F]сытит сердце, \[G]душу уто\[C]лит,
Пусть станет \[F]всем, что ты и\[G]меешь,
Пусть Е\[C]го дух на те\[Am]бя
Снизой\[F]дёт, как голубь, \[G]жизнь преобра\[C]зив.
\endverse
\beginchorus
\[F]О Гос\[G]подь Ии\[C]сус Хрис\[Am]тос
\[F] Нам Се\[G]бя я\[C]ви.
\[F]О Гос\[G]подь Ии\[C]сус Хрис\[Am]тос
\[F] В нашу \[G]жизнь вой\[C]ди!
\endchorus
\beginverse
^Так пой же ^радостную ^песню,
Что на ^сердце у те^бя
Подни^ми же руки ^имени Е^го.
Отдай же ^боль, печали, ^слёзы
И ^года нужды ^Ему
И во ^имя Ии^суса в жизнь вой^ди.
\endverse
\endsong

\beginsong{Позови, дай услышать}
\beginverse
\[Em] Позо\[C]ви, дай услы\[G]шать,
\[Em] Позо\[C]ви, дай пойти \[D]
\[C] За Тобой, мой \[^Em]Бог,
До края зем\[C]ли \[D]
\endverse
\beginverse
^ Ты всег^да в моём серд^це,
^ Ты за^жёг свой о^гонь,
^ О, Господь, дай \[G]мне
Идти за То\[Em]^бой. ^
\endverse
\beginchorus
\[C] Веди ме\[G]ня, мой \[D]Бог, Ты знаешь,
\[C]Дай мне быть там, где \[G]Ты \[D]пребываешь,
\[C] И дай поз\[D]нать Те\[C]\[D]бя.
\endchorus
\endsong

\beginsong{О, Отец и Сын}
\beginverse*
{\nolyrics Вступление: \[C] \[Am7] \[G] \[C] \[Am7] \[Em7] \[C] \[D]}
\endverse
\beginverse\memorize
О, О\[G]тец и \[D]Сын, о, Гос\[C]подь Дух Свя\[G]той!
Пред ли\[Em7]цом Тво\[Hm7]им мы при\[C]ходим с хва\[D]лой.
О, чу\[C]десный \[Am]Бог, возлю\[G]бивший \[C]нас,
Мы хо\[Am7]тим видеть \[Em7]радость \brk в Твоих \[C]чудных гла\[D]зах.
\endverse
\beginverse
О, ^Отец и ^Сын, о, Гос^подь Дух Свя^той!
Кто с ^Тобой срав^ним? Ты о^дин Бла^гой.
О, ве^ликий ^Бог, иску^пивший ^нас,
Чтобы ^мы могли ^видеть \brk свет Тво^их чудных ^глаз.
\endverse
\beginchorus
\[G]Ты, претер\[D/F#]певший к\[Em7]рест, рас\[C]пятый Хрис\[G]тос,
За гре\[D/F#]хи лю\[Em7]дей в \[C]жертву при\[G]нёс
Свою \[D/F#]кровь свя\[Em7]тую, не\[D]винную к\[C]ровь\dots
\[G]Нет, нам не х\[D/F#]ватит \[Em]слов \echo{нам не хватит \[Am7]слов},
Чтоб объяснить Твою лю\[D]бовь.
\endchorus
\endsong

\beginsong{Пребудь со мной\\Освяти, Господь}
\beginchorus
\[C]Пре\[F]будь со м\[G]ной, \[C]напол\[F]няй ме\[G]ня,
Чтоб с То\[C]бой \[G]был я,
\[C]Рядом с То\[F]бою, Гос\[G]подь мой.
Чтоб в Те\[C]бе \[G]был я.
\[C]Ты~--- мой нас\[F]тавник и \[C]воля Тво\[G]я
\[Dm]Соль жизни \[G]для ме\[C]ня. \echo{ме\[F]\[C]ня}
\endchorus
\beginverse
\[C]Освя\[G/B]ти, Гос\[Am]подь,
Милостью Тво\[Dm7]ей сог\[G]рей мне сердце.
\[C]Освя\[G/B]ти, Гос\[Am]подь,
Путь мой от гре\[Dm7]ха к спа\[C]сени\[G]ю.
\endverse
\textnote{Припев}
\endsong

\beginsong{За Голгофу, за кровь}
\beginverse
\[D] За Гол\[A]гофу, за \[Hm]кровь \echo{за Голгофу, за \[G]кровь}
Я Те\[D]бя благода\[Em]рю \echo{я Те\[A]бя благода\[D]рю}.
За воскре\[A]сенье Тво\[Hm]ё \echo{за воскресенье Тво\[G]ё},
За по\[A]беду Тво\[D]ю.
\endverse
\beginchorus
\[D]Благода\[A]рю Те\[Hm]бя, Иисус!
\[G]Благода\[D]рю Те\[Em]бя, Ии\[A]сус!
\[D]Благода\[A]рю Те\[F#]бя, Ии\[Hm]сус!
\[G]Просто, я бла\[D]годарю!
\[G]Просто, я бла\[A]года\[D]рю!
\endchorus
\endsong

\beginsong{За всё Тебя, Господь я благодарю!}
\beginverse
\[F] За всё Те\[C]бя, Господь я \[Dm]благодарю, \[Dm C]
\[F] Ты иску\[A]пил от смерти \[Dm]душу мо\[D7]ю.
\[Gm] И буду \[D]возвещать я \[Gm7]по всей зе\[C]мле
\[F] О том, как \[C]милостив и \[Dm]благ Ты ко мне. \[Dm C]
\endverse
\beginchorus
\[F]Вся \[A7]слава Те\[Dm]бе, \[Dm]мой \[C]Ии\[F]сус!
Спа\[A7]сенье дал \[Dm]мне, \[B&]мой \[C]Ии\[F]сус.
И \[A7]сердце во \[Dm]мне, \[B&]мой \[C]Ии\[F]сус,
По\[A7]ёт о Те\[Dm]бе, всег\[B&]да Иисус! \[B&]\[C]
\endchorus
\beginverse
^ Я посвя^щаю жизнь сво^ю лишь Тебе, ^
^ И благо^дать Твоя отк^рылась во ^мне.
^ Пусть знает ^каждый, слыша из ^моих ^уст
^ О том, что ^жив Господь~--- \brk Спаси^тель Иисус. ^
\endverse
\endsong

\beginsong{Любовью и силой}
\beginverse*
{\nolyrics Вступление: \[Em] \[C] \[D] \[Em]}
\endverse
\beginverse
\[Em] Любовью \[C] и силой,
\[D]Жизнь мне наполни, \[Em]Господь.
\endverse
\beginchorus
Тебе я покло\[C]нюсь всем \[D]сердцем сво\[Em]им.
Тебе я покло\[C]нюсь всей \[D]жизнью сво\[Em]ей.
Тебе я покло\[C]нюсь, прос\[D]лавлю Те\[Em]бя.
Ты~--- мой Гос\[C]подь, \[D]
Ты~--- мой Гос\[Em]подь.
\endchorus
\beginverse
\[Em]Больше веры,
\[C]Больше света,
\[D]Больше радости,
\[Em]Любви.
\endverse
\endsong

\beginsong{Да прославится имя Твоё!}
\beginverse
Небе\[A]са~--- это Твой прес\[B]тол,
А зем\[D]ля~--- подножие \[A]ног Твоих.
Где-же \[A]можно построить \[D]\[A]дом
Для Те\[Hm]бя, где бы \[A]Ты в по\[E]кое жил.
Мой Гос\[F#m]подь, я Те\[E]бе отда\[D A]ю,
Сокру\[Hm]шённое \[A]сердце мо\[E]ё.
О, О\[F#m]тец, я Те\[E]бя люб\[D A]лю,
Да прос\[Hm]лавится имя Тво\[E]ё!
\endverse
\textnote{Припев повторяется 2~раза}
\beginchorus
Да прос\[A]лавится имя Тво\[D]ё
На зем\[E]ле и на небе\[A]сах,
Да прос\[F#m]лавится \[E]имя Тво\[D]\[A]ё
В \[Hm]нашей жизни и в \[E]наших сердцах!
О Гос\[A]подь! (при повторе)
\endchorus
\beginverse\chordsoff
Верю ^я, Твой сердечный ^дом
Стал о^бителью Духа Свя^того.
И лю^бовь поселилась в ^нём,
Это ^выше бо^гатсва зем^ного.
Мой Гос^подь, я Те^бе отда^ю,
Жертву ^уст~--- прино^шенье мо^ё.
О Ии^сус, я Те^бя любл^ю,
Да про^славится имя Тво^ё!
\endverse
\endsong

\beginsong{Когда смолкнет всё}
\normalsize
\beginverse\memorize
\[C] Когда смолкнет \[G]всё, в тиши умолкнет \[F]звук,
Я к Тебе при\[G]ду.
\[C] Принести хо\[G]чу, из сердца мое\[F]го
Тебе, Бог, хва\[G]лу.
\endverse
\beginverse
\[F] Тебе я \[C]песню спо\[G]ю,
Но не \[D]просто, чтоб \[F]спеть,
Ведь Ты не \[C]этого \[G]ждёшь.
\[F] Ты видишь \[C]мысли мо\[G]и,
Ниче\[D]го мне не \[F]скрыть,
Ты видишь \[C]сердце мо\[G]ё.
\endverse
\beginchorus
\[C] Я прихожу с сердцем \[G]поклоненья,
Покло\[F]ненья Тебе,
Лишь \[G]только Те\[C]бе, Иисус.
\[C] Прости, что я допус\[G]тил сомненья,
Но те\[F]перь для Тебя,
Для Те\[G]бя я живу Ии\[C]сус.
\endchorus
\beginverse
^ Дорогой Ии^сус, не выразить то^го,
Чего достоин ^Ты.
^ Беден я и ^слаб, и всё, что есть,~--- ^Твоё,
Даже просто ^вздох.
\endverse
\textnote{1~--- 2~--- припев~--- 3~--- 2~--- припев~--- 1~--- припев~--- припев}
\endsong

\beginsong{Дай нам светом быть}
\beginverse
Дай нам \[G]светом быть для на\[C]ро\[G]дов,
Све\[Am]тильни\[D]ком для народов всей зе\[G]мли.
Пусть у\[G]видит мир славу \[H]Господа Твор\[Em]ца!
\[Am]Воссияй, Гос\[D]подь, чрез \[Em]нас!
\[Am]Воссияй, Гос\[D]подь, чрез \[G]нас!
\endverse
\beginverse\chordsoff
Дай не^сти любовь всем на^ро^дам,
Сло^ва Тво^и всем народам на зе^мле.
Пусть по^знает мир спа^сенье Тво^ё!
^Говори, Гос^подь, чрез ^нас!
^Говори, Гос^подь, чрез ^нас!
\endverse
\beginverse\chordsoff
Дай баль^замом быть для на^ро^дов,
Да ^исце^лишь Ты народы всей зе^мли.
Пусть по^знает мир и лю^бовь Твою, и ^власть!
^Исцеляй, Гос^подь, чрез ^нас!
^Исцеляй, Гос^подь, чрез ^нас!
\endverse
\beginverse\chordsoff
Дай нам ^быть хвалой для на^ро^дов,
Хва^лой Тво^ей пред народами зе^мли.
Пусть весь ^мир звучит гимном ^радости Те^бе!
^Дай нам ^быть Твоей хва^лой!
^Дай нам ^быть Твоей хва^лой!
\endverse
\beginverse*
{\nolyrics Переход: \[E]}
\endverse
\beginverse
Твоё \[A]Царствие да при\[D]и\[A]дет,
\[Hm]Воля \[E]пусть да исполнится Тво\[A]я.
Да уз\[F#m]нает мир, что Иисус Христос~--- \[C#]Господь!
\[Hm]Ты живи и \[E]царствуй в \[F#m]нас!
\[Hm]Ты живи и \[E]царствуй в \[A]нас!
\endverse
\endsong

\beginsong{День после ночи}
\beginverse
\[C]День после ночи, \[A]свет после \[Dm]тьмы,
\[G]Тень после зноя, блеск после \[C]мглы,
Жизнь после смерти, \[Am]песнь после \[C]слёз~---
\[F]Вот что да\[C]рует \[G7]верным Хрис\[C]тос!
\endverse
\beginverse
^Радость~--- за горем, ^луч~--- за дож^дём,
^Сбор~--- после жатвы, пир~--- за тру^дом,
Мир~--- за борьбою, ^явь~--- после ^грёз,
^Вот что да^рует ^верным Хрис^тос!
\endverse
\beginverse
^После скитанья~--- ^милость От^ца,
^После страданья~--- слава вен^ца,
Сладость покоя~--- ^после уг^роз,
^Вот что да^рует ^верным Хрис^тос!
\endverse
\endsong

\beginsong{День за днём}
\beginverse*
{\nolyrics Вступление: \[F] \[C] \[G] \[C]}
\endverse
\beginverse
\[C]День за \[G]днём, \[Am]день за \[Em]днём
\[F]Боже, \[C]я мо\[D]люсь о \[G]том,
Чтоб \[C]лучше поз\[Dm]нать Тебя,
\[G]Сильней лю\[C]бить Тебя,
\[F]Быть к Тебе всё \[C]ближе
\[G]День за \[C]днём.
\endverse
\textnote{Повторить 2~раза}
\endsong

\beginsong{Вся земля хвалу поёт}
\normalsize
\beginverse*
{\nolyrics Вступление: \[C] \[G] \[Am] \[F] \[C] \[G] \[Am] \[F]}
\endverse
\beginverse\memorize
\[C] Вся земля хва\[G]лу поёт \[Am] лишь Тебе, наш чудный \[F]Бог.
\[C] И во всей вселенной \[G]нет, \brk \[Am] кто б с Тобой сравниться \[F]смог \[Em]
\[Dm] Ты превосходнее все\[C]го на свете, \brk \[F] и нет подобного Те\[G]бе.
\[Dm] Ты~--- наш Господь, Ты царст\[C]вуешь вовеки,
\[F]Превознесём Тебя в хва\[G]ле!
\endverse
\beginchorus
Небеса Те\[Am]бе по\[F]ют: <<Святый, \[C]Святый!>>
Вся земля Те\[Am]бе по\[F]ёт: <<Дос\[C]тоин Ты!>>
Всё творенье \[Am]возда\[F]ёт \[C]Тебе хвалу, Господь!
Бла\[F]гословен наш Бог~--- творец все\[G]го!
\endchorus
\beginverse
^ От престола ^Твоего ^ течёт поток живой во^ды,
^ Для народов ^всей земли \brk ^ сияет свет Твоей люб^ви. ^
^ Своим присутствием пок^рой всю землю, \brk ^ Пусть свет прольётся в жизнь лю^дей.
^ Пусть все народы прекло^нят колени
^ И воспоют хвалу Те^бе.
\endverse
\endsong


\beginsong{Господь мой, Спаситель}
\beginverse
\[G]Господь мой, \[D] Спаситель,
\[Em]Бога дру\[D]гого \[C]нет!
\[C]День ото \[G]дня, \[C]славлю Те\[G]бя
\[Em]Милость и лю\[F]бовь Тво\[D]ю.
\endverse
\beginverse
^Покой мой, ^ отрада,
^Сила и ^крепость ^моя,
^Всем сущест^вом, ^жизнью сво^ей
^Буду прослав^лять \[Am] Те^бя.
\endverse
\beginchorus
\[G]Славьте Твор\[Em]ца небе\[C]са и зе\[D]мля!
\[G]Сильные \[Em]мира, при\[C]мите Ца\[D]ря!
\[Em]Рушатся горы, бу\[C]шуют моря,
\[C]Дрожь от \[D]гласа Твое\[Em]\[D]го!
\[G]Чудны де\[Em]ла рук Тво\[C]их, о Гос\[D]подь,
\[G]Дивно спа\[Em]сенье и \[C]вечна лю\[D]бовь,
\[Em]И неизменен за\[C]вет Твой Гос\[D]подь, Ии\[G]сус.
\endchorus
\endsong


\beginsong{Господь мой, Ты~--- свет!}
\beginverse
Господь мой, Ты~--- \[G]свет!
Радость \[C]Твоя о Твоих \[G]детях. \[C]
\endverse
\beginchorus
Всю благо\[G]дать и чуде\[D]са
Даришь нам \[C]Ты.
\endchorus
\beginverse
Господь мой, Ты~--- ^свет!
Ты без пере^мен~--- всегда оди^наков. ^
\endverse
\beginverse
Господь мой, Ты~--- ^свет!
В жизни мо^ей путь осве^щаешь. ^
\endverse
\endsong

\beginsong{Да будет Иисус превознесён}
\beginverse*
{\nolyrics Вступление: \[G] \[D] \[G] \[C] \[G] \[D] \[G] \[C] (тема запева)}
\endverse
\beginverse
\[G]Да будет Ии\[D]сус превознё\[G]сён
Превыше не\[C]бес по всей зе\[G]мле
Что б каждый у\[D]видел и уз\[G]нал
Единственный \[C]путь на небо. 
\endverse
\textnote{2~раза}
\beginchorus
\[G G G] Да будет Он
\[D D D] Да будет Он
\[Em Em Em] Да будет Ии\[C]сус превознё\[G]сён.
\endchorus
\textnote{2~раза}
\beginverse
С каждым \[D]шагом мы все \[Em]ближе
Побеж\[C]даем зло доб\[G]ром,
Только \[D]верой и мо\[Em]литвой
Мы к по\[C]беде при\[D]дём.
\endverse
\endsong

\beginsong{И за день, и за ночь}
\beginverse
\[G] И за день, и за \[C]ночь, \[G] и за кров, и за \[C]хлеб,
\[H] И за снег, и за \[Em]дождь благо\[A]дарны Те\[D]бе.
\[C] За святую лю\[G]бовь \[C] и за раны Тво\[C]и,
\[H] И за всё мы Теб\[Em]я Боже \[A]благода\[D]рим \[D7]
\endverse
\beginchorus
Благода\[G]рим Тебя, \[A] Отец не\[C]бес\[D]ный!
\[H7] За мир в ду\[Em]ше \[H7] и за на\[Em]дежду,
\[A] Что не ум\[D]рём, \[A] но будем \[D]живы,
\[G]Вечно \[C]живы в \[G/D D7]царствии Тво\[G]ём.
\endchorus
\beginverse
^ Да настанет тот ^час, ^ что обещан То^бой.
^ Да раздастся Твой ^глас, наш О^тец незе^мной.
^ За святую лю^бовь ^ и за раны Тво^и,
^ И за всё мы Те^бя Боже ^благода^рим ^
\endverse
\endsong

\beginsong{Заботы мои на Тебе}
\beginverse*
{\nolyrics Вступление: \[D] \[A] \[D]}
\endverse
\beginverse
За\[D]боты мо\[A]и на Те\[Hm]бе. \[Hm/A]
Во \[G]всем я упо\[D]ваю, \[Em]Бог, на Те\[A]бя.
Ког\[D]да не буду \[A/C#]знать, как быть,
\[D7/C]Я возло\[G]жу все за\[D]боты мо\[A]и на Те\[D]бя.
\endverse
\textnote{Повторить 2~раза}
\endsong

\beginsong{Господи, как странно}
\beginverse
\[Em]Господи, как странно~---
Жили \[D]мы, Тебя не зная,
Жили \[C]без Твоей заботы,
Жили \[B]без Твоей любви\dots
\endverse
\beginverse
\[Em]Господи, как чудно~---
Мы деть\[D]ми Твоими стали!
Мы за \[C]всё благодарим Тебя,
Мы \[B]прославлять Теб\[B7]я стремимся.
\endverse
\beginchorus
\[Em]Славьте, \[Am]славьте Бога,
\[D]Просла\[G]вляйте Бога,
\[C]Просла\[Am]вляйте Бога
\[B] В поступках \[B7]и словах!
\[Em]Славьте, \[Am]славьте Бога,
\[D]Просла\[G]вляйте Бога,
\[C]Просла\[Am]вляйте Бога
\[Bm] В своих серд\[Em]цах!
\endchorus
\endsong

\beginsong{Господи, прости меня за всё}
\beginverse
\[Em]Господи, про\[D]сти меня за все,
Про\[Am]сти мне мои \[H]мысли и сло\[Em]ва,
\[Em]Господи, про\[D]сти меня за все,
Про\[Am]сти мне мои \[H]грешные де\[Em]ла.
\endverse
\beginverse\chordsoff
^Господи, про^сти меня за все,
За ^то, что не у^мею жить в лю^бви.
^Господи, за ^все меня прости
И ^дай мне силы ^за Тобой и^дти.
\endverse
\beginchorus
\[G] Я знаю~--- \[D]свет Твой силь\[Am]нее всякой \[Em]тьмы,
Он спа\[G]сет ме\[D]ня, \[Am]сохранит от \[Em]ада.
\[G] Не уны\[D]вай, ду\[Am]ша моя, не \[Em]смей!
\[G]Бог~--- твой Спа\[D]ситель, \[Am]уповай и верь!~--- 2~раза
\endchorus
\beginverse
^Господи, Тво^я любовь сильней,
Чем ^все мои со^мнения и ^страх.
^Господи, и ^вереницей дней
Ты ^держишь жизнь мо^ю в Своих ру^ках.
\endverse
\beginverse\chordsoff
^Господи, ос^вободи меня,
Из ^плена душу ^вызволи мо^ю.
^Господи, и ^полетит душа
Навст^речу Твое^му о^гню.
\endverse
\endsong

\beginsong{Мы признаём, Господь\\Милость с неба}
\beginverse*
{\nolyrics Вступление: {\[C] \[F] \[G] \[C]}~--- 2~раза}
\endverse
\beginverse
\[C] Мы признаём, Господь, что \[F]мы так сла\[C]бы,
Мы \[F]очень сла\[C]бы, но \[G]Ты си\[C]лён. \[G C]
\[C] И, что мы можем лишь, ко\[F]лени скло\[C]нив,
Все \[F]вместе мо\[C]лить: <<Помо\[G]ги нам Гос\[C]подь!>> \[G C]
\endverse
\beginverse
\[F] С разбитым сердцем, сокру\[C]шённым духом
\[F] Не отвергнешь ме\[G]ня
\[F] Река любви с небес те\[C]чёт потоком,
\[F] Пусть она течёт, \[G]выходя из берегов.
\endverse
\beginchorus
\[C] Милость пусть приходит с неба,
\[F] Любовь приходит с неба,
\[G] Любовь на каждый день,
\[C]Исцелит Твоих детей.
\endchorus
\endsong

\beginsong{Новую заповедь}
\beginverse
<<\dots\[C]Новую \[Am]заповедь \[F]Я вам да\[G]ю,
Да лю\[C]бите друг \[Am]друга, как \[F]Я вас лю\[G]блю.
Пото\[F]му узнают \[G]все, что Мо\[C]и у\[E/H]чени\[Am]ки вы,
Если \[F]будет между \[G]вами лю\[C C7]бовь.
Пото\[F]му узнают \[G]все, что Мо\[C]и у\[E/H]чени\[Am]ки вы,
Если \[F]будет между \[G]вами лю\[C]бовь.>>
\endverse
\beginverse
Пото\[F]му узнают \[G]все, что Мо\[C]и у\[E/H]чени\[Am]ки вы,
Если \[F]будет между \[G]вами лю\[C]бовь.>>
\endverse
\endsong

\beginscripture{Иоанна 13:34}
В Евангелии от Иоанна 13 главе 34 стихе Иисус сказал:
\scripindent
\Acolon <<Заповедь новую даю вам, да любите друг друга;
\Bcolon как Я возлюбил вас, так и вы да любите друг друга.
\strophe
\Acolon Потому узнают все, что вы мои ученики,
\Bcolon если будете иметь любовь между собою.>>

\endscripture

\beginsong{Нет подобного Тебе}
\beginverse
\[C] Нет подобного Те\[^Dm]бе,
\[G] Нет подобного Те\[^C]бе, \[Am]
Свое сердце Те\[Dm]бе отдаю, Иисус,
\[G] Верю, любишь \[C]Ты меня!
\endverse
\textnote{2~раза}
\beginverse
^ Нет подобного Те\[F]бе,
^ Нет подобного Те\[Em]бе, ^
Свое сердце Те^бе отдаю, Иисус,
^ Верю, любишь ^Ты меня!
\endverse
\beginverse
^ Нет подобного Те\[F]бе,
^ Нет подобного Те\[Em]бе, ^
Свое сердце Те^бе отдаю,
^ Нет по\[F]добного Те^бе!
\endverse
\endsong

\beginsong{Боже небес, Господь земли}
\beginverse*
{\nolyrics Вступление: {\[Cm] \[Bь] \[A&]}~--- 2~раза}
\endverse
\beginverse
\[Cm] Боже не\[B&]бес, Господь зе\[A&]мли,
\[Cm] Наш Иску\[B&]питель, Бог \[A&]живой.
\[Cm] Славу и \[B&]честь, Иисус, \[A&]прими, \[Gm Fm D# Fm]
\[Fm] Наш Царь и Бог \[B&]святой
\endverse
\beginchorus
\[D#] <<Бог свя\[B&]той наш, Ты дос\[Cm]тоин!>>~---
\[D#] Воскли\[B&]цают не\[Cm]беса:
\[D#] <<Только \[B&]Ты, Иисус, дос\[Cm]тоин! \[Bb Ab D# Fm]
\[Fm] Бог, тво\[D#]рящий чу\[B&]деса>>.
\endchorus
\beginchorus
\[D#] Слава, \[B&]слава, алли\[Cm]луя!
\[D#] Побе\[B&]дивший смерть \[Cm]воскрес.
\[D#] Прево\[B&]зносим Твое \[Cm]имя, \[Bb Ab D# Fm]
\[Fm] Мир и \[D#]правда~--- Твой \[B&]венец!
\endchorus
\endsong

\beginsong{Боже святой, восстань над}
\beginverse*
{\nolyrics Вступление: {\[Em]\[Am]}~--- 2~раза}
\endverse
\beginverse\memorize
\[Em]Боже Свя\[G]той, восс\[Am]тань над всей зе\[Em]млёй,
\[Em]Духом Сво\[G]им \[Am] сойди на \[Em]нас,
\[Em]Дай раство\[G]риться в ре\[Am]ке Твоей лю\[Em]бви
\[Em]И возне\[G]стись \[Am] над суе\[Em]той.
\endverse
\beginchorus
\[G] В Тебе наша \[D]жизнь, Господь, \brk \[Am] в Тебе наша \[Em]правда,
\[G] И имя Тво\[D]е, Иисус, \[Am] для нас~--- ска\[Em]ла,
\[G] И слава Тво\[D]я, Господь, \[Am] для нас~--- на\[Em]града,
\[G] И верой в Те\[D]бя, Господь, хра\[Am]ним мы свои се\[Em]рдца.
{\nolyrics Проигрыш: {\[Em]\[Am]}~--- 2~раза}
\endchorus
\beginverse
^Боже Свя^той, бла^гослови наш ^путь,
^Жаждой се^рдец ^ соеди^ни,
^И среди ^тьмы дай ^отыскать Твой ^след,
^Волю Тво^ю ^ уразу^меть.
\endverse
\endsong


\beginsong{Важнее жизни}
\beginverse\memorize
Ва\[C]жнее жизни \[Am]для меня по\[Dm]знать Тебя. \[G7sus]
Ва\[Dm]жнее жизни \[G7]для меня по\[C9maj7]знать Тебя. \[B&/C C]
Познать \[F]Тебя \[F/G]по\[C]лней, \brk познать Те\[Dm7]бя \[G7]по\[C]лней.
Ва\[C]жнее жизни \[Am]для меня по\[Dm]знать Те\[Dm/G]бя. \[C]
\endverse
\beginverse\transpose{2}
Ва^жнее жизни ^для меня лю^бить Тебя. ^
Ва^жнее жизни ^для меня лю^бить Тебя. ^
Любить ^Тебя ^си^льней, \brk любить Те^бя ^си^льней.
Ва^жнее жизни ^для меня лю^бить Те^бя. ^
\endverse
\beginverse\transpose{4}
Ва^жнее жизни ^для меня слу^жить Тебе. ^
Ва^жнее жизни ^для меня слу^жить Тебе. ^
Служить Те^бе ^ве^рней, \brk служить ^Тебе ^ве^рней.
Ва^жнее жизни ^для меня слу^жить ^Те^бе.
\endverse
\endsong

\beginsong{Дай нам прозреть, Господь}
\beginverse*
{\nolyrics {\[F]}~--- из-за такта}
\endverse
\beginverse
Дай нам про\[Gm]зреть, Господь \[C]
Дай видеть Ии\[F]суса \[Dm]
К нему прико\[Gm]снуться, \[C]
В любви объя\[F]сниться
\endverse
\beginverse
Дай нам вни\[Gm]мать, Господь, \[C]
Дай слышать Ии\[F]суса \[Dm]
Дай нам про\[Gm]зреть, Господь, \[C]
Дай видеть Ии\[F]суса!
\endverse
\textnote{Повторить 2~раза}
\endsong

\beginsong{Дай мне с Тобой быть!}
\beginverse*
{\nolyrics Вступление: \[G] \[D] \[D7] \[G] \[G/B] \[C] \[D7] \[G]}
\endverse
\beginverse\memorize
\[G]Дай мне с То\[D]бой быть, \[D7]там, где \[G]Ты,
\[G/B]Спаситель, \[C]вечный \[G]мой по\[D]кой!
\[G]Не будет \[D]сердцу \[D7]пусто\[G]ты,
\[G/B]Вполне у\[C]теши\[D7]тся То\[G]бой.
\endverse
\beginverse
^Дай мне с То^бой быть, ^там, где ^Ты,
^Дай Твою ^славу ^созе^рцать!
^Не будет ^сердцу ^темно^ты,
^Не будет ^под гре^хом сто^нать.
\endverse
\beginverse
^Дай мне с То^бой быть, ^там, где ^Ты,
^Где все у^ста ^полны хва^лой!
^Не будет ^сердцу ^тесно^ты,
^Польётся ^песнь стру^ёй жи^вой.
\endverse
\beginverse
^Дай мне с То^бой быть, ^там, где ^Ты,
^Где нет ра^злуки, ^нет то^ски!
^Обилье ^сердцу ^полно^ты,
^Блаженство ^жизни ^и лю^бви.
\endverse
\endsong

\beginsong{Вся земля хвалу поёт}
\normalsize
\beginverse*
{\nolyrics Вступление: {\[C] \[G] \[Am] \[F]}~--- 2~раза}
\endverse
\beginverse
\[C] Вся земля хва\[G]лу поёт \brk \[G] лишь Тебе, наш чудный \[Am]Бог.
\[C]Во всей вселенной \[G]нет того, \brk \[Am] кто б с Тобой сравниться \[F]смог \[F Em]
\[Dm] Ты превосходнее все\[G]го на свете, \brk \[C] и нет подобного Те\[F]бе.
\[Dm]Ты~--- наш Господь, Ты царству\[C]ешь вовеки,
\[F] Превознесём Тебя в хва\[G]ле!
\endverse
\beginchorus
Небеса \[Am]Тебе по\[F]ют: <<Святый, \[C]Святый!>>
Вся земля Те\[Am]бе по\[F]ёт: <<До\[C]стоин Ты!>>
Все творенье \[Am]возда\[F]ёт Те\[C]бе хвалу, Господь!
Бла\[F]гословен наш Бог~--- творец все\[G]го!
\endchorus
\beginverse
\[C] От престола \[G]Твоего \brk \[Am] течет поток живой во\[F]ды,
\[C] Для народов \[G]всей земли \brk \[Am] сияет свет Твоей лю\[F]бви. \[F Em]
\[Dm] Своим присутствием по\[C]крой всю землю,
\[F] Пусть свет прольется в жизнь лю\[G]дей.
\[Dm] Пусть все народы прекло\[C]нят колени
\[F] И воспоют хвалу Те\[G]бе.
\endverse
\endsong

\beginsong{Встань, слава с небес\dots}
\beginverse
\[D]Встань, слава с небес приходит,
\[A]Встань, время пришло се\[Em]рдца о\[G]тдать.
\[D]Встань, ты сотворен, чтоб славить,
\[A]Встань, перед тобой твой \[Em]Бог сей\[G]час
\[D]Встань!
\endverse
\beginverse
О\[G]днажды мир узнает, что \[D]Ты Бог Богов
Скло\[G]нится пред Тобою зе\[D]мля,
\[G]Все Твои богатства при\[Em]надлежат
Тем, \[G]кто избрал Те\[A]бя.
\endverse
\textnote{1~--- 2~--- 1~--- 2~--- 2~--- 1}
\endsong

\beginsong{Как славен Ты, наш Царь}
\beginverse*
{\nolyrics Вступление: {\[G] \[Em] \[C] \[D] \[G]} (тема припева)}
\endverse
\beginverse\memorize
Как \[G]славен Ты, наш Царь
В ве\[Em]личии Своем
Пусть вся земля по\[C]ёт, вся земля по\[D]ёт
\endverse
\beginverse\chordsoff
^Святость Ты явил,
Нас ^грешных возлюбил
За все Тебе хва^ла, слава и хва^ла
\endverse
\beginchorus
Наш ^Бог так велик
Пой со мной: <<Наш ^Бог так велик!>>
Пусть видят все:
Наш ^Бог, наш ^Бог так ве\[G]лик!
\endchorus
\beginverse\chordsoff
^Он стоит в веках
Все ^дни в Его руках
Начало и ко^нец, начало и ко^нец.
\endverse
\beginverse\chordsoff
^Бог наш Триедин
^Дух, Отец и Сын
Агнец Он и ^Лев, Агнец Он и ^Лев.
\endverse
\textnote{Припев}
\beginverse\chordsoff
Он пре^выше всех имен
Всей хва^лы достоин Он
Зе^мля поёт: наш ^Бог так ве\[G]лик.
\endverse
\textnote{Припев}
\endsong

\beginsong{Не здесь мой дом родной}
\beginverse*
{\nolyrics Вступление: \[G]\[D G]}
\endverse
\beginverse\memorize
Не \[G]здесь мой дом родной. При\[C]шлец я на зе\[G]мле.
При\[G]ют душе живой в за\[A]облачной стра\[D]не.
Там \[G]ангелы поют, зо\[C]вут меня до\[G]мой\dots
Я жи\[G]ву в этом мире, но \[D]мир мне чу\[G]жой.
\endverse
\beginchorus
Го^сподь, лишь Ты мой ^неизменный ^друг.
Ко^гда б не свет с небес, по^меркло б все во^круг.
Там ^ангелы поют, зо^вут меня до^мой\dots
Я жи^ву в этом мире, но ^мир мне чу^жой.
\endchorus
\beginverse
Ту^да ушли друзья и, ^твердо верю ^я:
Про^стил меня Христос, ли^шив скорбей и ^слёз.
Он ^сохранит в пути, хоть ^робок я ду^шой\dots
Я жи^ву в этом мире, но ^мир мне чу^жой.
\endverse
\textnote{Припев}
\beginverse\chordsoff
В за^облачной стране жить ^вечно буду ^я,
С хва^леньями святых со^льется песнь мо^я.
По^бедный гимн звучит то^ржественной хва^лой\dots
Я жи^ву в этом мире, но ^мир мне чу^жой.
\endverse
\textnote{Припев 2~раза}
\endsong

\beginsong{Ты искупил мир от греха}
\beginverse
\[G] Ты иску\[D/F#]пил мир от гре\[Em]ха,
Ты дал е\[G/D]му любовь и \[C]свет,
Зажег по\[Am]тухшие се\[D]рдца,
И дал на\[D]дежду.
\endverse
\beginverse
^ Мы пред То^бою предсто^им,
И каждый ^дорог для Те^бя,
За все, О^тец, благода^рим
И прево^зносим:
\endverse
\beginchorus
\[G]Слава Тебе и ве\[D]личье!
\[Em]Слава в веках и на\[Hm]родах!
\[C]Сила Твоя безгра\[G]нична,
\[Am]Милость Твоя во все \[D]роды!
\endchorus
\endsong

\beginsong{Ты~--- миру свет}
\beginverse*
{\nolyrics Вступление: \[D]\[A]\[Em]\[G]\[D]\[A]\[G]}
\endverse
\beginverse
\[D]Ты~--- миру \[A]свет, Ты ра\[Em]звеял все \[G]тени,
\[D]Вид мне чу\[A]десный о\[G]ткрыл.
\[D]Пред красо\[A]той этой \[Em]я на ко\[G]ленях
\[D]Сердце Те\[A]бе посвя\[G]тил.
\endverse
\beginchorus
\[D]Прихожу \[A]прославить, \[D]прихожу скло\[G]ниться,
\[D]Прихожу ска\[A]зать, что \[D]Ты~--- мой \[G]Бог!
\[D]Ты всего пре\[A]красней, \[D]Ты всего до\[G]роже,
\[D]Ты достоин, \[A]я у \[D]Твоих \[G]ног.
\endchorus
\beginverse
\[D]Ты~--- Царь ве\[A]ков, \brk Ты~--- про\[Em]славленный в \[G]вышних,
\[D]Ты восхва\[A]лен в небе\[G]сах.
С \[C]неба со\[A]шел, стал сми\[Em]ренным, стал \[G]нищим,
\[D]И на кре\[A]сте уми\[G]рал.
\endverse
\beginverse
Мне \[A]нико\[D]гда не \[G]испы\[D]тать,
Как \[A]Ты стра\[D]дал, чтоб \[G]грех ра\[D]спять.
\endverse
\textnote{1~--- припев~--- 2~--- припев~--- припев~--- 3~--- 3~--- 3~--- припев~--- припев~--- coda}
\endsong

\beginsong{Раньше, как птица, в клетке я жил}
\beginverse*
{\nolyrics Вступление: \[G]\[D G]}
\endverse
\beginverse\memorize
\[G]Раньше, как птица, в \[G]клетке я жил,
\[C]Пленник земных стра\[G]даний я был,
\[G]Но мой Господь ме\[G]ня услыхал
И, \[G]слава Христу, сво\[D]боден я \[G]стал!
\endverse
\beginchorus
\[C]Освободил, да! \[G]Освободил!
\[G]Двери темницы \[A7]мне Он от\[D]крыл.
\[G]Я за свободу \[C]славлю Тво\[G]рца,
И я \[G]буду служить Е\[D]му до ко\[G]нца.
{\nolyrics Проигрыш: \[G]\[D7 G]}
\endchorus
\beginverse
^Отныне я все ^выше стремлюсь.
^Ночь позади, я ^тьмы не страшусь.
^Ближе небесный ^край с каждым днем.
Да, ^слава Христу, об^рёл я свой ^дом!
\endverse
\textnote{Припев и проигрыш}
\beginverse\chordsoff
^Прощай, темница, ^греховный гнёт!
^Меня сюда ни^что не вернёт.
^Я каждый день в мо^литве тружусь,
И, ^слава Христу, к Не^му я стре^млюсь.
\endverse
\textnote{Припев 2~раза}
\endsong

\beginsong{Пусть слова уст моих}
\beginverse
Пусть \[C]слова уст моих
И все помы\[Em]шленья о Те\[Am]бе,
Просла\[F]вляю Те\[G]бя, мой Го\[C]сподь! \[G]
\endverse
\beginverse
Пусть сло\[C]ва уст моих
И все помы\[Em]шленья о Те\[Am]бе,
Просла\[F]вляю Те\[G]бя, мой Го\[C]сподь!
\endverse
\beginchorus
Ведь Тво\[F]и все пути выше \[Am]наших,
Мысли \[F]Бога выше \[C]мыслей всех лю\[G]дей.
Твоей \[F]воли ищу я всем \[Am]сердцем,
И я \[F]верю без со\[C]мнений в Божий \[G]план.
\endchorus
\textnote{1~--- 2~--- 1~--- 2~--- 2~--- 1 (последняя строка~--- 3~раза)}
\endsong

\beginsong{Опускаясь на колени}
\beginverse
\[Bm] Опускаясь \[G]на колени, \brk \[A] поднимаюсь \[E]выше, выше
\[Bm] Дал моей ду\[G]ше Ты крылья, \brk \[A] и лечу я, словно птица.
\[Bm] Я перед То\[G]бой склоняюсь, \brk \[A] Ты меня во\[E]зносишь, носишь.
\[Bm] Без Тебя, мой \[G]Бог, теряюсь, \brk \[A] Ты меня находишь.
\endverse
\beginchorus
\[G] Ты из плена \[A]вызволил ме\[D]ня,
\[G] Показал до\[A]рогу в небе\[E]са,
\[G] Осветил мой \[A]путь во тьме но\[Bm]чной,
В \[G]сердце вло\[A]жил по\[Bm]кой.
\endchorus
\beginverse\chordsoff
^ В Твоём духе ^мир и радость, \brk ^ на кресте~--- мо^ё спасенье,
^ Ты приводишь к ^покаянью \brk ^ и даруешь искупленье.
^ Упаду, и ^Ты поднимешь, \brk ^ я взываю~--- ^отвечаешь.
^ Я молчу~--- Ты ^это слышишь, \brk ^ и меня не оставляешь.
\endverse
\endsong

\beginsong{Не ужасайся, не страшись}
\beginverse
\[A]Не ужасайся, не страшись, \brk \[E]Бог сохранит те\[A]бя.
\[A]Под сень Его всегда стремись, \brk Бог сохранит те\[E]бя.
\endverse
\beginchorus
\[D]Бог сохра\[A]нит тебя \[E]рукой своей среди ско\[A]рбей,
\[A]Бог \[D&]сохра\[D]нит те\[D]бя, \[E]Бог сохранит те\[A]бя!
\endchorus
\beginverse
\[A]Постигнет ли невзгоды час, \brk \[E]Бог сохранит те\[A]бя.
\[A]Услышишь бури злобный глас, \brk Бог сохранит те\[E]бя.
\endverse
\beginverse
\[A]Хотя б пришлось в огонь идти, \brk \[E]Бог сохранит те\[A]бя.
\[A]Покой у ног Его найди, \brk Бог сохранит те\[E]бя.
\endverse
\textnote{1~--- припев~--- 2~--- припев~--- 3~--- припев}
\endsong

\beginsong{Воскресшему служу я}
\beginverse
Во\[G]скресшему служу я, Он с нами во все дни;
Свою любовь да\[Em]руя, ме\[A7]ня Он возро\[D7]дил.
Е\[G]го я вижу руку, Его я слышу глас
И в \[A7]тьме ночной со мной Он во всякий \[D]час.
\endverse
\beginchorus
Он \[G]жив, Он \[G7]жив, Хри\[C]стос вовек жи\[G]вёт,
И\[D7]дет со мной, да\[G]ет покой, ве\[A7]дёт меня впе\[D7]рёд.
Он \[G]жив, Он \[G7]жив, спа\[C]сенье сове\[B]ршив,
Хо\[E7]тите знать жи\[A7]вет Он где?
Жи\[G]вет Он \[D7]и во \[G]мне.
\endchorus
\beginverse
Во^круг себя я вижу Господню доброту,
Чем скорби ко мне ^ближе, тем ^ближе я к Хри^сту.
Чрез ^бури и смятенья в небесный дом ведёт,
А в ^славный час всех нас Он к Себе во^зьмёт.
\endverse
\beginverse
Ли^куйте христиане, возвысьте голос свой,
Пред Господом ^предстанем с ве^сельем и хва^лой.
Он~--- ^вера сокрушённых, опора в час невзгод
Нам ^жизнь дарит, хранит Он~--- Христос Го^сподь.
\endverse
\endsong

\beginsong{Благодать Твоя так велика}
\beginverse
\[G] Благодать Тво\[C]я так вели\[G]ка, \[D]
\[G] Святость и ве\[C]личие Тво\[Em]и бе\[D]змерны.
\[C] Луч спасенья \[G]Твоего про\[H7]нзает все ве\[Em]ка.
\[C] Ты извлек ме\[G]ня из тьмы ру\[Am]кою \[D]верной.
\endverse
\beginchorus
В ослепительном \[G]свете, \brk \[D] в ослепительном \[Em]свете \[Hm]
Я сто\[C]ю пред Тобой, \brk а над \[G]нами плывут оке\[D]аны и земли.
Я воззвал,~--- Ты о\[G]тветил, \brk \[D] я воззвал,~--- Ты о\[Em]тветил. \[Hm]
Небе\[C]са наклонив, дал мне \[G]руку любви,
Мою \[Am]смертную тьму раство\[D]рил \brk в ослепительном \[G/Gsus G]свете.
\endchorus
\beginverse
^ Я в благого^веньи пред То^бой, ^
^ Преклоняюсь, ^мой Спаситель, \brk ^Царь все^ленной!
^ Кто помыслить ^мог, \brk что свет сей ^славы незе^мной
^ Озарит зве^здой спасенья ^мир наш ^бренный.
\endverse
\endsong

\beginsong{Бог наш Велик}
\beginverse
\[C]Бог наш Ве\[Dm]лик, свят и \[G]праведен \[C]Он,
Видим \[F]мы Его \[G]силу в лю\[F C]бви
\[C]Бог наш Ве\[Dm]лик, верно \[G]слово Е\[C]го,
Видим \[F]мы Его \[G]милость в лю\[F C]бви.
\endverse
\beginchorus
\[H&]Бог наш Велик и \[F]славы до\[C]стоин,
\[H&]Бог наш Велик, до\[G]стоин хва\[C]лы!
\[H&]Бог наш Велик, Е\[D]му воспо\[G]ем,
Е\[E]го воспо\[Am]ем
\[Dm G]Бог наш Ве\[Am]лик!
\[Dm G]Бог наш Ве\[C]лик!
\endchorus
\endsong

\beginsong{Бог призвал нас из разных народов}
\beginverse
Бог при\[G]звал нас из \[D/F#]разных на\[Em]родов, \[G/D]
\[C] Дал нам \[D]имя Сво\[G]ё. \[D]
Бог при\[G]звал нас из \[D/F#]разных на\[Em]родов, \[G/D]
\[C] Но дал нам \[D]сердце о\[G]дно.
\endverse
\beginchorus
\[C] Когда мы \[D]вместе, \[Bm] мы си\[Em]льны;
\[C ]Когда мы \[D]вместе, Го\[Bm]сподь среди \[Em]нас;
\[C] Когда мы \[D]вместе, потоки \[Bm]Божьей лю\[Em]бви
\[C] Льются с не\[D]бес на \[G]нас!
\endchorus
\beginverse
Бог со^брал нас, мы~--- ^Церковь Хри^стова, ^
^ Дал нам ^новый за^вет. ^
Бог со^брал нас, мы~--- ^Церковь Хри^стова, ^
^ Из тьмы нас ^вывел на ^свет!
\endverse
\endsong

\beginsong{Благослови, душа моя Господа}
\beginverse*
{\nolyrics Вступление: \[F] \[Dm] \[Am7] \[Bь]}
\endverse
\beginverse
\[F] Благосло\[C]ви, ду\[Dm7]ша моя \[B&]Господа,
\[F] Вся внутре\[C]нность моя~--- Свя\[Dm7]тое \[B&]Имя Его
\[F] Благосло\[C]ви, ду\[Dm7]ша моя \[B&]Господа,
\[F] Не забы\[C]вай всех \[Dm7]благоде\[B&]яний Е\[F]го. \[Dm Am7 Bb]
\endverse
\beginverse
\[Dm] Ты оде\[C]ваешься \[Am]светом, как \[B&]ризою.
\[Am7] Прости\[B&]раешь небе\[Dm]са, как ша\[Am7]тёр.
\[Dm] Ты устро\[B&]яешь над во\[Am7]дой чертоги \[B&]горние,
\[Dm7] И шеству\[C]ешь на крыльях \[F]ветра.
\endverse
\beginverse
\[D] Он проща\[A]ет все \[Hm]беззакони\[G]я твои,
\[D] Исце\[Hm]ляет все не\[F#m]дуги тво\[Em]и.
\[D] Изба\[A]вляет Он \[Hm]от могилы \[G]жизнь твою
\[D] И вен\[A]чает тебя \[Hm]мило\[G]стью. \[B&]
\endverse
\textnote{1~--- 1~--- 2~--- 1~--- 3~--- 1~--- 1}
\textnote{Псалом 102, 103}
\endsong

\beginsong{Благослови, душа моя}
\beginverse*
{\nolyrics Вступление: \[F] \[H&] \[C] \[F]}
\endverse
\beginverse
Благосло\[F]ви, душа мо\[H&]я.
Благосло\[Gm]ви, душа мо\[C]я
И вся \[F]внутренность мо\[H&]я,
Святое \[F]и\[C]мя Е\[F]го!
\endverse
\beginverse
Алли\[F]луйя! Алли\[H&]луйя!
Алли\[C]луйя! Алли\[F]луйя!
Алли\[F]луйя! Алли\[H&]луйя!
Алли\[C]луйя! Алли\[F]луйя!
\endverse
\textnote{Повторить 2~раза}
\endsong

\beginsong{Торжествуй, душа}
\beginverse
\[D] Торжествуй, душа,
\[Hm] Пой пред Господом,
\[G] Новую \[A]песнь пред \[D]Богом! \[A]
\[D] Торжествуй, душа,
\[Hm] Пой пред Господом,
\[G] Новую \[A]песнь пред \[D]Богом!
\endverse
\beginverse
Возли\[F#m]куй \[H7]сердцем о Нём,
Размы\[Em]шляй в \[A]думах о Нём,
Возне\[F#m]си \[H7]руки к Нему,
Прекло\[Em]нись \[A]всё пред Христом! \[A7]
\endverse
\endsong

\beginsong{Тебе я поклонюсь}
\beginverse
Тебе я покло\[G]нюсь, \[D] целуя Твои \[C]стопы. \[D]
Любовь Твоя си\[G]льна \[D] в присутствии Тво\[C]ём. \[D7]
Тебе я покло\[G]нюсь, \brk \[D] признав, Ты~--- мой спа\[C]ситель. \[D]
И я хочу при\[G]нять \[D] любовь Твою спо\[C]лна. \[D7]
\endverse
\beginverse
Хочу к Те\[G]бе придти сейчас, \[Bm]
К Твоей лю\[Em]бви вновь при\[D]дти.
Хочу к Те\[G]бе придти сейчас, \[Bm]
К Твоей лю\[Em]бви вновь при\[D]дти.
\endverse
\beginverse
Хвала Те\[Bm]бе, \[G] хвала Те\[D]бе \[G]
Хвала Те\[Bm]бе, \[G] хвала Те\[D]бе \[G]
\endverse
\textnote{1~--- 2~--- 1~--- 2~--- 3~--- 2~--- 2}
\endsong

\beginsong{Ты царишь над миров всем}
\beginverse
\[F]Ты царишь над \[Dm]миром всем,
Ве\[Gm]нец Твой, Боже, \[C]праведность!
\[F]Слову Твое\[Dm]му, Господь,
Вни\[Gm]мают небо \[C]и земля.
\endverse
\beginverse
\[F]Славой у\[H&]венчан,
Ты \[G7]правишь в ве\[C]личии.
\[F]Вечно ца\[H&]ришь над \[F C]миром \[F]всем,
\[Hbm7]Ты~--- Господь все\[F]го!
\[Hbm7]Ты~--- Господь все\[F]го!
\endverse
\endsong

\beginsong{Сотки из нас флаг}
\beginverse*
{\nolyrics Вступление: {\[Dm] \[C]}~--- 4~раза {\[Gm] \[C]}~--- 2~раза {\[Dm] \[C]}~--- 2~раза}
\endverse
\beginverse
\[Dm] Сотки из нас \[C]флаг, подними над \[Dm]миром, \[C]
\[Dm] Сделай нас мая\[C]ком для народов зе\[F]мли, \[C]
\[F] Теми, кто возве\[C]щает \[Gm]путь Твоего спа\[Dm]сенья
\[Gm] И являет \[Dm]жизнью, что \[C]Ты~--- есть Го\[Dm]сподь.
\endverse
\beginverse
\[Dm] Да восстанет \[C]церковь Твоя свя\[Dm]тая, \[C]
\[Dm] Непорочная \[C]церковь последних \[F]дней, \[C]
\[F] Где живёт Твоя \[C]слава, \brk \[Gm] где живет Твоя \[Dm]радость,
\[Gm] И оби\[Dm]тает \[C]Твоя лю\[Dm]бовь.
\endverse
\beginchorus
\[Dm]Истиный Бог зе\[C]мли, \[Dm]истиный Бог не\[A]бес
\[Dm] Да при\[Gm]дёт Твоё царство, да \[Dm]будет \[C]воля Тво\[Dm]я.
\[F]Истиный Бог зе\[C]мли, \[F]истиный Бог не\[C]бес
\[Dm] Да при\[Gm]дёт Твоё царство, да \[Dm]будет \[C]воля Тво\[Dm]я.
{\nolyrics Проигрыш: {\[F] \[C] \[F] \[C] \[Dm] \[C] \[Gm] \[C]}~--- 2~раза}
\endchorus
\textnote{1~--- 2~--- припев~--- проигрыш~--- 1~--- припев~--- проигрыш~--- припев~--- coda}
\endsong

\beginsong{Сын человеческий}
\normalsize
\beginverse*
{\nolyrics Вступление: \[A] \[F#m] \[A] \[F#m]}
\endverse
\beginverse\memorize
\[A]Сын человеческий \echo{Сын человеческий}
\[F#]Нашу воспринял плоть \echo{нашу воспринял плоть},
\[A]Нашу воспринял кровь \echo{нашу воспринял кровь},
\[E] Людей познал \echo{людей познал}.
\endverse
\beginverse\chordsoff
^Он в нашей немощи \echo{Он в нашей немощи}
^Нам уподобился \echo{нам уподобился},
^Был искушён во всём \echo{был искушён во всём},
^ Кроме греха \echo{кроме греха}.
\endverse
\beginchorus
\[F#m] Бог с \[E]нами,
\[F#m]Бог так \[E]близок \[D]нам!
Бог с нами,
Бог Эмману\[Hm D]ил, Э\[E]мману\[F#m]ил! \[E (на 2-й куплет)]
\endchorus
\textnote{2~раза}
\beginverse
^Сын человеческий \echo{Сын человеческий}
^Наш Вождь Спасения \echo{наш Вождь Спасения},
^Наш чрез страдания \echo{наш чрез страдания},
^ Людей простил \echo{людей простил}.
\endverse
\beginverse\chordsoff
^Он о тщете скорбя \echo{Он о тщете скорбя}
^Грех искупил Собой \echo{грех искупил Собой},
^Смерть принял, дабы в Нём \echo{смерть принял, дабы в Нём},
^ Жизнь обрели \echo{жизнь обрели}.
\endverse
\beginchorus
\[D] Э\[E]мману\[F#m]ил, \[D] Э\[E]мману\[F#m]ил, \[D] Э\[E]мману\[F#m]ил!~--- coda
\endchorus
\endsong

\beginsong{Поднимите руки}
\beginverse
Поднимите \[B]руки и про\[Dm]славьте Иисуса!
Он о\[Gm]дин до\[C7]стоин всей хва\[F]лы.
Он один до\[B]стоин, только \[Dm]Он один достоин
Покло\[Gm]ненья в \[C7]духе \[F]истины!
\endverse
\beginverse
Прево\[D#]зносим \[F]имя Ии\[B]су\[Gm]са
Пре\[D#]выше \[F]всех других и\[B]мён! \[Gm]
Просла\[D#]вляем \[F]имя Ии\[B]су\[Gm]са
Среди \[D#]всех на\[F]родов и пле\[B]мён!
\endverse
\beginchorus
Ии\[Gm]сус! Ии\[Dm]сус!
Царь ца\[Cm]рей, Господь го\[F]спод!
Ии\[Gm]сус! Ии\[Dm]сус!
Ты спа\[Cm]сения~--- о\[F]плот!
(Ты спа\[Cm]сения~--- \[F] о\[B]плот!)~--- coda
\endchorus
\endsong

\beginsong{Придите к младенцу\\Кружится как снежинка}
\beginverse
При\[F]дите к мла\[C]денцу, \[F]верные с ве\[B&]се\[F]льем!
При\[Dm]дите ско\[C]рее к Не\[G7]му в Вифле\[C]ем!
\[Am]Царь вам ро\[Gm]дился, Царь всего тво\[C]ренья!
\endverse
\beginchorus
При\[F]дите поклониться,
При\[F]дите поклониться,
При\[Gm]дите покло\[C]ниться \[F C]Госпо\[F]ду!
\endchorus
\beginverse
От ^света свет ^вечный, ^Бог рожден от ^Бо^га,
Он ^плоти сми^ренной девы ^не пре^зрел.
^Бог вопло^щённый и не сотво^рённый!
\endverse
\beginverse
Не^бесные ^хоры, ^пойте с лико^ва^ньем!
Не^бесные ^силы, зву^чите хва^лой!
^Слава во^веки, слава в вышних ^Богу!
\endverse
\beginverse
Ии^сусе, в мо^литве ^мы к Тебе при^хо^дим,
Те^бе честь и ^славу во^веки по^ем.
^Вечное ^слово во плоти я^вилось.
\endverse
\endsong

\beginsong{Освяти, Господь}
\beginverse
\[C]Пре\[F]будь со \[G]мной, \[C]напо\[F]лняй ме\[G]ня,
Чтоб с То\[C]бой \[G]был я,
\[C]Рядом с То\[F]бою, Го\[G]сподь мой.
Чтоб в Те\[C]бе \[G]был я.
\[C]Ты~--- мой на\[F]ставник и \[C]воля Тво\[G]я
\[Dm]Соль жизни \[G]для ме\[F C]ня.
\endverse
\beginverse
\[C]Освя\[G/B]ти, Го\[Am]сподь,
Милостью Твоей со\[Dm7]грей мне \[G]сердце.
\[C]Освя\[G/B]ти, Го\[Am]сподь,
Путь мой от гре\[Dm7]ха к спа\[C]сени\[G]ю.
\endverse
\endsong

\beginsong{О приди, посмотри}
\beginverse
О при\[C]ди, посмо\[G/B]три на стра\[Bb6]дания Е\[Asus4]го
На ве\[Dm]нец терновый \[F]на Его че\[Bb2]ле. \[G]
Как сме\[C]ются над \[G/B]Ним,
Подни\[Bb6]мающим Свой \[Asus4]крест,
Как сей\[Dm]час Он без дру\[F]зей совсем о\[Bb2]дин. \[G]
\endverse
\beginchorus
Те\[Am]бя прославим \[Em]мы, ведь \[Fmaj7]претерпел всё \[C]Ты
Мир \[Dm]искупил Ты \[A]жертвою Сво\[Gsus4]ей. \[G]
За \[Am]нас Ты был рас\[Em]пят, о, \[Fmaj7]Боже, как Ты \[C]благ!
И \[Dm]Ты молил за \[A]всех: <<О\[D]тец, про\[Gsus4]сти>> \[G]
Мы \[G#dim7]сла\[Am]вим, мы \[G]сла\[A]вим Спа\[Dm7 G7]сите\[C]ля!
\endchorus
\beginverse\chordsoff
О при^ди и ры^дай, ведь за ^грех распят Он ^твой,
Что боль^нее был ко^лючек и гвоз^дей, ^
Всё па^денье Тво^ё,
Всю гор^дыню и по^зор
На Се^бя Он добро^вольно возло^жил. ^
\endverse
\beginverse\chordsoff
Сын не\[C]бес, Ты при^шел, чтобы ^нам спасенье ^дать.
Мы скло^нившись пред То^бой сейчас сто^им. ^
Твои ^слёзы и ^смерть
Дали ^жизнь и радость ^нам
И спа^сенье воскре^сением Тво^им. ^
\endverse
\endsong

\beginsong{Иисус, Господь мой, за Тобой пойду}
\beginverse*
{\nolyrics Вступление: {\[С] \[С7] \[F] \[G7]}~--- 4~раза}
\endverse
\beginverse
\[C] Иисус, Господь мой, \[F] за Тобою пой\[G]ду.
\[C] Мир и покой лишь \[F] в Тебе я най\[G]ду.
\[F] Следовать бу\[G]ду \[C] за Тобой все\[F]гда, (а, а)
\[C]И ничто \[G]мне не принесёт вре\[C]да.
\endverse
\beginverse
Себя отвергнув,\dots
\endverse
\beginverse
Крест свой возьму я,\dots
\endverse
\beginverse
Куда б ни вёл Ты,\dots
\endverse
\endsong

\beginsong{Больше не стыжусь}
\beginverse
Больше не сты\[G]жусь
Возвещать благую весть,
Ибо в этом сила
Моего спасенья.
\endverse
\beginverse
Больше не сты\[C]жусь~--- нет, нет
Я Евангелия Царства,
Я обрёл сво\[B&]боду, \[D7]
Бог меня про\[G]стил. \[D7]
\endverse
\beginchorus
Спа\[G]сён \echo{спасён}!
Оправдан, искуплён \echo{оправдан, искуплён}!
Спасён \echo{спасён}!
Я освобож\[G]дён! \[D7]
\endchorus
\textnote{1~--- 1~--- 2~--- 2~--- 1~--- 2~--- 2~--- проигрыш~--- 2~--- 2}
\endsong

\beginsong{Возвожу мои очи к горам}
\beginverse
Возво\[H]жу мои \[E]очи к го\[H]рам, \[G#m]
Бог~--- на\[C#m]дежда мо\[D#]я и за\[G#m]щита.
Его~--- \[E]небо~--- Бо\[F#]жественный \[D#m]\[G#m]храм,
Благо\[E]дать Его \[F#]всюду и\[E]злита.
\endverse
\beginchorus
Возво\[G#m]жу мои очи к го\[D#m]рам
Бог~--- на\[E]дежда мо\[F#]я и за\[D#]щита. \[G#m7]
Его~--- \[E]небо Бо\[F#]жественный \[D# G#m]храм,
Благо\[E]дать Его \[F#]всюду и\[H]злита. \[E F#]
\endchorus
\beginverse
Не воз^дремлет хра^нящий те^бя ^
И тво^и не ко^леблются ^ноги.
В чисто^те свое ^сердце хра^^ня,
Упо^ванье мо^е только в ^Боге.
\endverse
\beginverse
Среди ^гор, и ле^сов, и пус^тынь ^
Будет ^Он охра^нять выхож^дение.
Сон в но^чи и тво^е пробуж^дени^е,
Во все ^дни и во^веки, а^минь!
\endverse
\endsong

\beginsong{Видь след от ран}
\normalsize
\beginverse
След от \[G]ран, в сердце \[C]боль,
Верь в Рас\[G]пятого, дай людям знать \[D]Путь,
Осознай, что есть те, \[Em]кто не обращён, и \[Am]кто ви\[D]ной?
Верим \[D]мы, нам ид\[C]ти, и не\[G]сти благую весть сквозь го\[D]да,
Призывать людей до\[Em]вериться Тому, в чьих \[Am]мы ру\[D]ках.
\endverse
\beginchorus
Увидь же \[G]след от ран,
Ран Того, Кто умер \[Em]за тебя,
Кровь, что за тебя Ии\[Am]сус пролил,
Оцени, чем Он по\[D]жертвовал!
Нельзя не \[G]видеть ран,
Ран, что призрак смерти \[Em]унесут,
Ран, как долг, что нам не \[Am]оплатить,
Ран, как обещанье \[D]лучших дней,
След \[G]ран\dots
\endchorus
\beginverse
Миг най^ди, брось свой вз^гляд
Через ^холод глаз в истерзанный ^ум,
Ведь погрязнув, гибнет ^мир~--- как можем мы быть в ^сторо^не?
Верим ^мы, нам ид^ти, и нес^ти благую весть сквозь го^да,
Призывать людей до^вериться Тому, в чьих ^мы ру^ках.
\endverse
\textnote{Припев}
\endsong

\beginsong{Ангелы, поют славу ангелы}
\beginverse
\[A]Ангелы, поют славу \[E/G#]ангелы,
Сыну \[F#m]Бога \[D]Господу Хри\[E]сту.
\[A]Ангелы, поют славу \[E/G#]ангелы
Возда\[F#m]ют хвалу рождённому ца\[E]рю.
\endverse
\beginchorus
Алли\[F#m]луя! \[D]Ты для нас спа\[E]сенье,
Алли\[F#m]луя! \[D]Бог младенца \[E]дал. \[C#]
Алли\[F#m]луя! \[D]Слышишь весть бла\[E]гую?
Бог \[Hm]пришёл на землю, небе\[D]са ликуют,
Обра\[Hm]тись к Иисусу~--- \[E]час нас\[A]тал.
\endchorus
\beginverse
^Люди, поют славу ^люди~---
Те, кто ^сердце ^для Христа отк^рыл,
^Люди, поют славу ^люди.
Ии^сус с Отцом нас прими^рил.
\endverse
\textnote{Припев}
\beginverse
^Примирил небе^са с землей
Иску^пил от ^смерти и гре^ха.
^Иисус, Ты спа^ситель мой,
Ты~--- мой ^путь, и Ты~--- моя судь^ба.
\endverse
\textnote{Припев}
\endsong

\beginsong{Хвала Тебе, наш Господь!}
\beginverse*
{\nolyrics Вступление: \[F C] \[Dm Am] \[Hb Gm] \[C]}
\endverse
\beginverse
Хва\[F]ла Тебе, \[C]наш Господь!
Хва\[Dm]ла Тебе, \[Am]Бог Святой!
Хва\[H&]ла за Ии\[F]суса, Сына \[E&]Твое\[C]го!
\endverse
\textnote{Повторить 2~раза}
\beginverse
Те\[Am]перь слабый \[Dm]скажет: <<Я си\[Gm]лён!>>
Бедный \[C]скажет: <<Я бо\[F]гат!>>
Благода\[Dm]ря тому, что \[E&]Бог нам \[C]дал!
\endverse
\textnote{Повторить 2~раза}
\beginverse
Хва\[F]ла! Хва\[F/E]ла! Хва\[H&]ла! Хва\[Hbm]ла! Хва\[F]ла!
\endverse
\endsong

\beginsong{Ты позвал нас туда, где нет страха, нет слёз}
\beginverse
Ты поз\[A]вал нас ту\[A7]да,
Где нет ст\[D]раха, нет \[A]слёз,
Нет бе\[A]ды, оди\[F#m]ночества \[H]нет. \[E]
\endverse
\beginverse
Ты на\[A]дежду нам \[A7]дал,
Ты нам \[D]дал Свой за\[Dm7/F]вет,
Свой си\[A]я\[F#m]ющий \[Hm]сол\[E]нечный \[D]свет. \[A]
\endverse
\beginchorus
Ты не \[D]дай нам свернуть,
Ты не \[A]дай нам уйти,
Ты дер\[D]жи нас на верном пу\[Hm]ти. \[E]
\endchorus
\beginverse
И, ког\[A]да мы при\[A7]дём,
Не го\[D]ни нас, пус\[Dm7/F]ти
В дом Твой \[A]све\[F#m]та, те\[Hm]пла \[E]и лю\[D]бви. \[A]
\endverse
\endsong

\beginsong{У креста хочу стоять}
\beginverse
\[D]У креста хочу сто\[Hm]ять, \[G]созерцать ду\[D]шо\[A]ю,
\[D]Как с Голгофы \[Hm]благодать в \[G]мир те\[D]чёт ре\[A7]ко\[D]ю.
\endverse
\beginchorus
\[D]У креста, \[G]у креста \[D]честь моя и сла\[A]ва:
\[D]Там спасенья \[G]полнота, \[D]на блаженство \[A]пра\[D]во.
\endchorus
\beginverse
^У креста ме^ня на^шли ^благодать и си^ла,
^И звезда свя^той лю^бви ^путь мне оза^ри^ла.
\endverse
\beginverse
^У креста отк^рылся ^мне ^кроткий Агнец Бо^жий,
^Он привлек ме^ня к се^бе, ^стал всего до^ро^же.
\endverse
\beginverse
^У креста я ^буду ^ждать с ^верой и надеж^дой,
^Пока Бог ве^лит при^нять в ^царство безмя^теж^ных.
\endverse
\endsong

\beginsong{Не исчерпать Твоей милости, Боже}
\beginverse
Не \[D]исчер\[D/F#]пать Твоей \[G]милости, Бо\[A]же,
Во\[D]век пре\[D/F#]будет лю\[G]бовь Тво\[A]я.
Обно\[G]вляется \[A]милость \[F#m]каждое \[Hm]утро,
\[Em]Как верность \[A]вели\[D]ка Тво\[H7]я,
\[Em]Как верность \[A]вели\[D]ка!
\endverse
\textnote{Повторить 2~раза}
\endsong

\beginsong{Господи, зову Тебя}
\beginverse
\[Am]Господи, зо\[Dm]ву Тебя,
\[E]Ты, Господь, упо\[Am]ванье мо\[E]ё.
\[Am]Голос мой ус\[Dm]лышь, когда
К Те\[E]бе взываю \[Am]я! \[E]
\endverse
\beginchorus
К Те^бе вознесётся мо^литва моя,
^Словно фими^ам. ^
Пусть ^жертвой угодною ^станет
Мо^литва мо^я. ^
\endchorus
\beginverse
^Господи, мо^лю Тебя,
В Те^бе, мой Бог, спа^сенье мо^ё.
В ^этом мире ^лжи и зла
От ^бед хранишь ме^ня. ^
\endverse
\endsong

\beginsong{Все народы, дружно хлопайте}
\beginverse*
{\nolyrics Вступление: {\[D] \[G] \[A] \[D]}~--- 4~раза}
\endverse
\beginverse
\[D]Все народы, дружно \[G]хлопай\[D]те,
\[A]Громко воскли\[D]цайте \[G]Бо\[A]гу!
\[D]Все народы, дружно \[G]хлопай\[D]те,
\[A]Радуйтесь во Хрис\[D]те!
\endverse
\beginverse
Воспойте: \[G]Слава \[D]Богу! Ал\[A]лилу\[D]я!
Воспойте: \[G]Слава \[D]Богу! Ал\[A]лилу\[D]я!
\endverse
\beginverse
\[D]Над землей лишь о\[G]дин Гос\[D]подь~--- \[A]Иисус Хрис\[D]тос.
\endverse
\textnote{4~раза}
\beginverse
\[D]Бог лишь о\[G]дин \[A] над всей все\[D]ленной,
\[D]Господь о\[G]дин для \[A]всех.
В \[D]Его име\[G]ни \[A] для нас спа\[D]сенье,
\[D]Иисус~--- Гос\[G]подь \[A]для \[D]всех.
\[D]Иисус~--- Гос\[G]подь \[A]для \[D]всех.
\endverse
\endsong

\beginsong{Вопль услышь, Господь}
\beginverse
Вопль ус\[D]лышь, Господь, мо\[C]литве \[G]внемли \[D]Бог!
На кра\[D]ю земли взы\[C]ваю \[G]я к Те\[D]бе!
\endverse
\beginchorus
В смятенье \[A]сердцу дай покой,
На \[G]гору дай взой\[D]ти.
В вышних дай предсто\[A]ять,
В вышних дай предсто\[D]ять.
\endchorus
\beginverse
Ибо \[D]Ты, Господь,~--- при\[C]бежи\[G]ще мо\[D]е,
Ибо \[D]Ты, Господь,~--- за\[C]щита \[G]от вра\[D]га.
{\nolyrics Проигрыш: \[G] \[D] \[G] \[D]}
\endverse
\textnote{Припев}
\beginverse
Да пре\[D]буду я в о\[C]бите\[G]ли Тво\[D]ей,
Да по\[D]коюсь я под \[C]кровом \[G]крыл Тво\[D]их
\endverse
\textnote{Припев}
\endsong

\beginsong{Всё Иисусу отдаю я}
\beginverse
\[B&] Всё Иисусу \[F] отдаю я,
\[Gm] Весь \[D#]Ему при\[F]надле\[B&]жу.
\[B&] В упованье \[F] и смиренье
\[Gm] Пред ли\[D#]цом Е\[F]го хо\[B&]жу.
\endverse
\beginchorus
\[B&] Всё я отда\[Cm]ю, \[F] всё я отда\[Gm]ю.
\[B&] Всё Тебе, мой Иску\[D#]питель
\[F] Всё я отда\[B&]ю.
\endchorus
\beginverse
^ Всё Иисусу ^ отдаю я,
^ Всё кла^ду к Е^го но^гам.
^ Суету за^быв земную,
^ Напра^вляюсь к ^небе^сам.
\endverse
\textnote{Припев}
\beginverse
^ Всё Иисусу ^ отдаю я,
^ Боже, ^храм во ^мне соз^дай!
^ Благодатью ^ и любовью
^ Моё ^сердце ^напол^няй.
\endverse
\textnote{Припев 2~раза}
\endsong

% Этот гимн занят две страницы, поэтому в шестом куплете аккорды продублированы.
\beginsong{В краю средь гор}
\normalsize
\beginverse*
{\nolyrics Вступление: \[Em] \[Am] \[D] \[Em] \[Em] \[Am] \[D] \[Em] \[G] \[D] \[Hm] \[C] \[Am] \[D] \[Em]}
\endverse
\beginverse\memorize
В кра\[Em]ю средь \[Am]гор и цве\[D]тущих до\[Em]лин
Те\[Em]кла ре\[Am]ка, исче\[D]зая вда\[Em]ли.
Пре\[G]красней \[D]не бы\[Hm]ло стра\[C]ны,
Где рож\[Am]дались бал\[D]лады и \[Em]сны.
\endverse
\beginverse*
{\nolyrics Проигрыш: \[G] \[D] \[Hm] \[C] \[Am] \[D] \[Em]}
\endverse
\beginverse\chordsoff
В дорогу звал глас таинственных гор.
Три сына там покидали свой дом.
Один был горд, другой~--- упрям,
А третий был сердцем смирён.
\endverse
\beginverse\chordsoff
Слова отца были грусти полны:
<<В любви моей вы росли как цветы.
Что ждет вас там в чужих краях.
Да хранит вас молитва моя>>.
\endverse
\beginchorus
И зву\[C]ча\[D]ло в от\[Em]вет эхо \[C]гор\[D]ных вер\[Em]шин
<<Сохра\[C]ни\[D]те бо\[Hm]гатство ду\[C]ши
И лю\[Am]бви нескон\[D]чаемый \[Em]свет>>.
\endchorus
\beginverse*
{\nolyrics Проигрыш: \[C] \[D] \[Hm] \[C] \[Am] \[D] \[Em]}
\endverse
\beginverse
Про^шли го^да, зате^рявшись вда^ли.
В кра^ю средь ^гор и цве^тущих до^лин
Встре^чал о^тец сво^их де^тей
После ^долгих раз^лук и скор^бей.
\endverse
\beginverse\chordsoff
И первый сын возвратился домой:
<<Гордись, отец,~--- я великий герой.
Вся власть моя, и в этом суть,
На крови я построил свой путь>>.
\endverse
\beginverse
Вто^рой при^нес золо^тые да^ры:
<<Смо^три, о^тец, я мо^гу все ми^ры
Ку^пить, про^дать ^и слезы ^всех
Превра^тить в сере^бро и ус^пех>>.
\endverse
\beginverse*
{\nolyrics Проигрыш: \[C] \[D] \[Em] \[C] \[D] \[Em] \[C]  \[D] \[Hm] \[C] \[Am] \[D] \[Em]}
\endverse
\beginchorus
И зву\[C]ча\[D]ло в от\[Em]вет эхо \[C]гор\[D]ных вер\[Em]шин
<<Разме\[C]ня\[D]ли бо\[Hm]гатство ду\[C]ши
Ради \[Am]славы и \[D]блеска мо\[Em]нет>>.
\endchorus
\beginverse
А ^третий ^сын на ко^ленях сто^ял:
<<Про^сти, о^тец, я ве^ликим не ^стал,
Сми^ренным ^был, вра^гов про^щал>>.
И о^тец с тепло^той отве^чал:
\endverse
\beginverse\chordsoff
<<Душа твоя и добра и чиста.
И пусть богат ты и знатен не стал,
Но ты хранил любовь мою.
Я тебе свой престол отдаю!
Но ты хранил любовь мою,
Я тебе свой престол отдаю!
\endverse
\beginverse*
{\nolyrics Проигрыш: \[C] \[D] \[Em] \[C] \[D] \[Em] \[C]  \[D] \[Hm] \[C] \[Am] \[D] \[Em]}
\endverse
\beginchorus
И зву\[C]ча\[D]ло в от\[Em]вет эхо \[C]гор\[D]ных вер\[Em]шин
Кроток \[C]серд\[D]цем и \[Hm]духом сми\[C]рен
Верный \[Am]сын уна\[D]следовал \[Em]трон.
\endchorus
\beginverse*
{\nolyrics Coda: \[G] \[D] \[Hm] \[C] \[Am] \[D] \[Em]}
\endverse
\endsong

\beginsong{Когда-нибудь перед тобой}
\beginverse
Когда-ни\[G]будь перед то\[D]бой
Будут \[Em]трудности, боль и пе\[Am]чаль.
Пусть на Хри\[C]ста \brk душа тво\[G]я сме\[D]ло на\[G6]деется. \[Dm E]
\endverse
\beginverse
Я вижу, \[Am]что душа тво\[D]я пред
От\[G]цом Богом пре\[Em]красная
\[Hm] Бог принял честь, хва\[E]лу \[Am] и славу вечну\[D]ю.
О, Алли\[C]луй\[G]я!
\endverse
\gtab{G6}{320030}
\endsong

\beginsong{Живые камни}
\beginverse*
{\nolyrics Вступление: {\[D] \[D]}~--- 2~раза}
\endverse
\beginverse\memorize
<<Раз\[D]рушьте этот \[A]храм>>~--- \[Hm] сказал Гос\[F#m]подь,
\[G] <<И Я в три \[Hm]дня его возд\[D]вигну \[A]вновь>>.
И в \[D]третий день воск\[A]рес, \brk и \[Hm]смертью смерть по\[F#m]прал,
И \[G]заповедь лю\[Hm]бви нам \[D]дал. \[A]
\endverse
\beginchorus
Жи\[D]вые камни, жи\[A]вые \[F#]камни,
\[Hm] Из вас сла\[Hm7]гается Храм \[D]Бо\[A]жий. 
Жи\[D]вые камни, жи\[A]вые \[F#]камни,
\[Hm] Вы скрепле\[A]ны любовью \[D]Божией.
\endchorus
\beginverse
Сма^хнув вседневный ^гнёт жи^тейской суе^ты,
^ И тягость ^горестных о^бид. ^
О^чистившись, при^дя в соб^рание свя^тых,
^ Горят си^яньем незе^мным. ^
\endverse
\endsong

\beginsong{Возношу Тебя, Господь}
\beginverse
\[G] Возно\[C]шу Тебя, Гос\[D]подь, \[C]
\[G] Прослав\[C]ляю Тебя в \[D]песне, \[C]
\[G] Счастлив \[C]я, что Ты~--- мой \[D]Бог \[C]
\[G] Бог~--- лю\[C]бовь, Отец чу\[D]десный!
\endverse
\beginchorus
\[G] Пришёл на \[C]землю с не\[D]бес~--- путь \[C]пока\[G]зать,
Свой путь \[C]продолжил на \[D]крест~--- мой \[C]грех за\[G]брать,
Со кре\[C]ста~--- в царство \[D]тьмы,
А от\[Em]туда о\[Am]пять в небе\[D]са, чтоб нам си\[G]ять.
\endchorus
\beginverse
^ Славлю ^Имя я Тво^е, ^
^ Возно^шу Тебе хва^лу я. ^
^ Для ме^ня Ты~--- жизнь мо^я, ^
^ Для ме^ня Ты~--- путь спа^сенья.
\endverse
\endsong

\beginsong{Зажги Своим огнём}
\transpose{-2}
\beginverse
\[Dm]Будь Спаситель с нами, \[Gm]сердце \[C]возро\[F]ди.
\[Gm]Ра\[A]дости \[Dm]пламя \[Gm]разож\[A]ги в гру\[Dm]ди.
\[Dm]Ты сделать можешь \[Gm]чудо \[C]из чу\[F]дес
\[Gm]Так сделай \[A]Боже, \[Dm]чтобы \[A]я воск\[Dm]рес.
\endverse
\beginchorus
\[B&]Ключ каждой жизни \[C]и любви ис\[F]ток,
\[B&]Мой путь к отчизне в \[C]край, где нет тре\[F]вог;
\[Gm]Мой \[A]дом о\[Dm]битель, \[Gm]там, в кон\[C]це до\[F]рог,
\[Gm]Ии\[A]сус Спа\[Dm]ситель, \[A]мой Господь и \[Dm]Бог.
\endchorus
\beginverse
^Крест Твой и страданья~--- ^это ^мне за^вет.
^Дай ^упо^ванья, ^веры ^яркий ^свет.
^Твой путь~--- спасенье, ^вечной ^жизни ^ключ,
^Дай мне тер^пенья ^и на^дежды ^луч.
\endverse
\beginverse
^Вот меня коснулась ^Божи^я лю^бовь -
^Серд^це прос^нулось, ^возго^релось ^вновь.
^Вера пылает, ^разум ^мой по^ёт;
^Он точно ^знает~--- ^наш Гос^подь гря^дёт!
\endverse
\endsong

\beginsong{Буду петь, как Искупитель\dots}
\beginverse*
{\nolyrics Вступление: 4/4 \[D&] \[A&] \[E&] \[A& D& A&]}
\endverse
\musicnote{3/4}
\beginverse\memorize
Буду \[A&]петь, как Иску\[E&]питель
Дух мой \[E&]грешный возлю\[A&]бил,
Как стра\[A&]дал Он, Изба\[E&]витель,
И ме\[E&]ня освобо\[A&]дил.
\endverse
\musicnote{4/4}
\beginchorus
Песнь зву\[D&]чит пусть об Ии\[A&]сусе!
Кровью \[E&]Он меня ку\[A&]пил,
На крес\[D&]те меня прос\[A&]тил Он,
Долг мой \[E&]взял~--- освобо\[A&]дил. \[(D& A&)]
\endchorus
\beginverse*
{\nolyrics Переход: \[E&] \[A& D& A&]}
\endverse
\beginverse\chordsoff
Буду ^петь, как Иску^питель
Славен ^вечным торжес^твом;
Как си^лен, как побе^дитель
Он над ^смертью и гре^хом.
\endverse
\beginverse\chordsoff
Буду ^петь, как Иску^питель
Любит ^слабого ме^ня;
Он мне в ^рай путево^дитель,
Вечно с ^Ним пребуду ^я.
\endverse
\endsong

\beginsong{Для Тебя одного я песню пою}
\beginverse
Для Те\[F]бя одно\[Dm]го я \[Gm]песню по\[C]ю,
я \[Gm]песню по\[C]ю для Те\[F]бя, Ии\[C]сус.
Для Те\[F]бя одно\[Dm]го я \[Gm]песню по\[C]ю,
я \[Gm]песню по\[C]ю для Те\[F]бя!
\endverse
\beginchorus
Подни\[A#]му \[C]руки \[F]я \[A#]ко \[C]Госпо\[F]ду,
\[A#]и \[C]ска\[Dm]жу: \[A#] <<Я так Те\[F]бя \[C]люб\[F]лю!>>
\endchorus
\textnote{Повторить 2~раза}
\endsong

\beginsong{Пред лицом Твоим, Боже, мы стоим}
\beginverse*
{\nolyrics Вступление: \[D] \[C] \[D] \[C]}
\endverse
\beginverse\memorize
\[D] Пред лицом Тво\[G]им, \[D] Боже, мы сто\[G]им
И \[F#/C#]славим Те\[Bm/A]бя~--- \brk про\[Em]сти и прими нас лю\[A]бя. \[D C D C]
\[D] Свет Твой незе\[G]мной \[D] нам даёт по\[G]кой,
Мы \[F#/C#]дети Тво\[Bm/A]и~--- \brk спа\[Em]си нас и сохра\[A]ни. \[D C D C]
\endverse
\beginchorus
\[D]Славим, \[G]славим Те\[A]бя,
\[D]Славим, \[G]наш Вседер\[F#]житель Свя\[Bm/A]той,
\[Em]Господи, \[A]Боже \[C]мой. \[C]
\endchorus
\beginverse
^ Нет Тебя свет^лей, ^ нет Тебя муд^рей,
О^тец наш Свя^той, \brk мы ^словом и делом с То^бой. ^
^ Дай Свою лю^бовь, ^ чтобы вновь и ^вновь
Мо^лили Те^бя: \brk да ^будет, Бог, воля Тво^я. ^
\endverse
\endsong

\beginsong{Ты Богом любим}
\beginverse
\[D]Ты \[D/F#]Богом лю\[E7]бим,
\[Gm6]Ты \[A]Богом хра\[D]ним. \[D/F#]
\[Hm]И когда среди \[E7]мелких сует
\[Gm]Гаснет в \[A]нашей ду\[Hm]ше Божий \[A7]свет —
\[D]Не забы\[A]вай, \[D7]помни все\[G]гда,
\[D]Что \[E7]ты \[G]Богом лю\[F#7]бим,
\[Hm]Что \[Em7]ты \[A]Богом хра\[D]ним.
\endverse
\endsong

\beginsong{Через внешние дворы}
\beginverse*
{\nolyrics Вступление: {\[Em] \[C] \[Am7] \[C] \[D]}~--- 2~раза}
\endverse
\beginverse
Через \[Em]внешние дворы,
Во свя\[C]тилище Твоё
\[Am7]Чрез алтарь прой\[D]ду я,
Чтоб уз\[C]реть лицо Тво\[D]ё.
\endverse
\beginverse
Мимо \[Em]множества людей,
Чтобы \[C]петь Тебе хвалу,
Я \[Am7]жажду иметь Твою \[D]праведность,
Лишь в Те\[C]бе её най\[D]ду.
\endverse
\beginchorus
Дай вой\[Em]ти мне в святое свя\[D]тых,
Кровью \[Am7]Агнца мне \[D]путь Ты от\[G]крой. \[D]
Дай вой\[Em]ти мне в святое свя\[D]тых,
Я хо\[Am7]чу быть свя\[D]тым пред То\[Em]бой.
\endchorus
\endsong

\beginsong{Я знаю~--- Ты здесь}
\beginverse*
{\nolyrics Вступление: \[C] \[Am7] \[Am] \[Am7] \[Dm] \[Am7] \[Dm] \[G]}
\endverse
\beginverse\memorize
\[C] Я знаю~--- Ты \[Am7]здесь в сердце мо\[Am]ём, \[Am7]
\[Dm] Его Ты пле\[Am7]нил уже дав\[Dm]ным дав\[G]но.
\[C] В Твоих ру\[Am7]ках вся жизнь \[Am]моя и все меч\[Am7]ты,
\[Dm] В них только \[C]Ты достоин \[Dm]всей хвалы, \brk \[G]всей любви.
\endverse
\beginverse
Знаю \[F]я, что от\[C]дал Свою \[G]жизнь за меня,
Чтобы \[C]я счастлив стал.
Знаю \[F]я~--- умер \[G]за меня Ты.
\endverse
\beginchorus
\[C(D)]Иисус умер \[G(A)]за меня, не за\[Am(Hm)]буду никог\[F(G)]да
\[Dm(Em)] Кровь, что капа\[G(A)]ла с креста.
\[C(D)]Иисус, я люб\[G(A)]лю Тебя, \brk и пус\[Am(Hm)]кай любовь моя \[F(G)]
\[Dm(Em)] Будет искрен\[G(A)]ней всегда, всег\[C(D)]да.
\endchorus
\beginverse\chordsoff
^ Когда пе^чаль в сердце мо^ём, ^
^ Согреешь ^Ты его сво^им теп^лом.
^ Нет нико^го, кто бы лю^бить мог так ме^ня,
^ Мой Бог~--- Ты ^всё, в чем так нуж^даюсь я, \brk Ты~--- ^жизнь моя!
\endverse
\textnote{1~--- 2~--- припев~--- проигрыш~--- 3~--- 2~--- припев~--- припев~--- проигрыш~--- 2~--- модуляция~--- припев~--- припев~--- проигрыш}
\endsong

\beginsong{Я вспоминаю тот миг}
\beginverse*
{\nolyrics Вступление: {\[G] \[Em2] \[C] \[D2]}~--- 2~раза}
\endverse
\beginverse
Я вспоми\[G]наю тот \[Em2]миг,
Когда во\[C2]шёл Ты в моё \[D2]сердце,
Прон\[G]зил мне душу голос \[Em2]Твой,
И разбу\[C2]дил во мне надеж\[D2]ду!
\endverse
\beginverse
Меня Ты \[G]за руку \[Em2]взял,
И по\[C2]вёл к новой \[D2]жизни,
Во \[G]мне Твой свет восси\[Em2]ял,
Теперь жи\[C2]ву для Те\[D2]бя!
\endverse
\beginchorus
Для Те\[Em]бя, Ии\[C]сус \[D]вся жизнь мо\[G]я,
Для Те\[Em]бя, мой Гос\[C]подь, живу \[D]я.
Ты при\[Em]шёл в мою \[C]жизнь, всё внутри ме\[D]ня изме\[G]нил,
И те\[Em]перь навсе\[C]гда мы с То\[D]бой!
\endchorus
\endsong

\beginsong{Тому, чей небо-престол}
\beginverse
Тому, чей \[C]небо-престол, \[Gm7]
И \[F]Агнцу Е\[C/E]го, \[C]
Тому, чей \[C]небо-престол, \[Gm7]
И \[F]Агнцу Е\[C/E]го~--- \[C]
\endverse
\beginverse
И \[A&]благословенье,
И \[B&2]честь, и держава
Во\[C]веки!
И \[A&]благословенье,
И \[B&2]честь, и держава
Во\[C]веки!
\endverse
\endsong

\beginsong{Ты нужен мне}
\beginverse*
{\nolyrics Вступление: \[Cm G#] \[Cm G#] \[Cm7 G#] \[Cm7 B&]}
\endverse
\beginverse
Ты нужен \[Cm7]мне \[Fm]больше, чем вчера.
Ты нужен \[B&]мне, не могут \[G#]выразить сло\[D#]ва.
Ты нужен \[Cm7]мне \[Fm]так, как никогда,
Ты нужен \[Cm7]мне, Гос\[B&]подь, Ты нужен \[D#]мне!
\endverse
\beginverse
Больше ды\[G#]хания
И воспе\[Cm]вания,
Больше, чем \[G#]сердца стук,
\[B&]Больше всего вок\[D#]руг!
Верю, что \[G#]никогда
Ты не ос\[Cm]тавишь меня.
Ты~--- \[G#]жизнь моя, Ты~--- \[Cm7]свет мой,
\[Fm]Я люблю Те\[B&]бя!
Ты нужен \[G#]мне! \[D#] (coda~--- 3~раза) \[Сm7]
\endverse
\endsong

\beginsong{Радуйся мир, Господь грядёт}
\beginverse
\[C]Радуйся мир! Господь \[G]гря\[C]дёт.
Зе\[F]мля, ли\[G]куй пред \[C]Ним!
Прими ско\[C]рей Царя ца\[C]рей
И \[C]пойте новый гимн,
И \[G]пойте новый \[G7]гимн,
И \[C]пойте новый, но\[G]вый \[C]гимн!
\endverse
\beginverse\chordsoff
^Радуйся мир, Христос ^при^шёл,
В церк^вах по^ют о ^Нем
Поля, са^ды, леса, хол^мы
Им ^вторят с торжеством,
Им ^вторят с торжест^вом,
Им ^вторят, вторят с тор^жест^вом!
\endverse
\beginverse\chordsoff
^Чтоб грех не ослепил ^на^род,
Чтоб ^терны ^не рос^ли,
Он жизнь да^ет, снимает ^гнёт
Во ^всех концах земли,
Во ^всех концах зе^мли,
Во ^всех, во всех концах ^зе^мли!
\endverse
\beginverse\chordsoff
^Принёс Он мир и бла^го^дать,
Чтоб ^все мог^ли поз^нать
Как Бог ве^лик и справед^лив,
Как ^нас Он возлюбил,
Как ^нас Он возлю^бил,
Как ^нас, как нас Он воз^лю^бил!
\endverse
\endsong

\beginsong{Отче, Ты им прости}
\beginverse*
{\nolyrics Вступление: \[Gm] \[D#] \[F] \[Dm] \[Gm] \[D#] \[F] \[Dm D]}
\endverse
\beginverse\memorize
На далеком хол\[Gm]ме \[D#] две \[F]тысячи лет на\[D7]зад
За грехи всех лю\[Cm]дей \[D7] был Сын Божий рас\[Gm]пят. \[D]
Умирал на крес\[Gm]те за всех тех, ко\[A7]му принес
Мир, свободу и \[Cm]свет вместо горя и \[D]слёз. \[(C7 D7)]
\endverse
\beginchorus
<<Отче, Ты им про\[Gm]сти, \[B&]  не \[F]знают они, что тво\[D]рят,
Отче, Ты им про\[Gm]сти, \[B&] не \[F]знают они, что хо\[D]тят>>,
Так молился Ии\[Cm]сус \[D7] за всех, кем рас\[Gm]пят: \[C7]
<<Отче, Ты их про\[Gm]сти, не \[Cm]знают о\[D#]ни, что тво\[D]рят>>.
\endchorus
\beginverse
Были руки Е^го ^ и ^ноги пробиты за ^нас
И Спасителя ^кровь ^ на  кресте проли^лась. ^
И святая лю^бовь открыла путь нам в ^небеса
На далеком хол^ме ценой крови Хрис^та. ^
\endverse
\endsong

\beginsong{Иисус~--- Ты мне показал путь спасенья}
\beginverse
\[D] Иисус~--- Ты \[A]мне пока\[G]зал путь спа\[D]сенья,
\[D] Дорогу \[A]веры, до\[G]рогу люб\[D]ви.
\[A] Ко мне со\[D]шёл Ты с не\[G]бес
И отк\[D]рылись гла\[A]за, гла\[A]за мо\[D]и.
\endverse
\beginverse\chordsoff
^ Искала ^я лишь зем^ных наслаж^дений,
^ Желала ^счастья я ^только се^бе,
^ Но Ты при^шёл для то^го,
Чтобы ^все изме^нить в мо^ей судь^бе.
\endverse
\beginchorus
Ты \[A]Альфа и О\[D]мега, я \[G]верю Те\[D A]бе!,
Мой Гос\[D]подь \echo{мой Господь}, \brk царь Ии\[A]сус \echo{царь Иисус},
Пред То\[D]бой я в мо\[G]литве скло\[A]нюсь!
Знаю \[D]я \echo{знаем мы}, Ты о\[A]дин \echo{Ты один},
Наш Спа\[D]ситель, Хрис\[G]тос, Божий \[A]Сын,
Ты стра\[G]дал за гре\[D]хи всего \[A]мира
Уми\[G]рал на гол\[D]гофском крес\[A]те.
Но по\[D]том \echo{в третий день},  Ты воск\[A]рес \echo{Ты воскрес},
Оправ\[D]дай меня в \[A]царстве не\[D]бес.
\endchorus
\beginverse\chordsoff
^ Ведь Ты при^шёл, чтоб дать ^пленным сво^боду,
^ Голодным~--- ^пищу и ^зренье~--- cле^пым.
^ Хлеб прелом^ляя, Ии^сус,
Ты у^чил нас про^щать, про^щать дру^гим.
\endverse
\endsong

\beginsong{Душу мою к Тебе возношу}
\beginverse*
{\nolyrics Вступление: \[D] \[A] \[Em] \[Hm] \[G] \[D] \[A] \[D] \[A] \[Em] \[Hm] \[G] \[A] \[D]}
\endverse
\beginverse\memorize
\[D]Душу мо\[A]ю к Те\[Em]бе возно\[Hm]шу,
\[G]На Те\[D]бя упо\[A]ваю.
\[D]Веры сво\[A]ей \[Em]не усты\[Hm]жусь,
\[G]Боже, к Те\[D]бе я взы\[A]ваю.
\endverse
\beginchorus
\[G]Пусть Твоя истина \[D]и право\[A]та
\[G]Ночью и днём охра\[D]няют ме\[A]ня.
\[D]Очи мо\[A]и \[Em]устремле\[Hm]ны
К Ве\[G]ликому \[A]Богу люб\[D]ви.
\endchorus
\beginverse
^Боже, как ^долго хо^дил я во ^тьме,
^Ныне к Те^бе прибе^гаю.
В ^скорби мо^ей взы^ваю к Те^бе,
Ме^ня Ты ус^лышишь, я ^знаю.
\endverse
\beginverse
^Боже, путь ^жизни ^дай мне по^знать,
Хо^чу я ид^ти за То^бою.
У^чи меня ^волю Тво^ю испол^нять,
В ^святости с ^вечной лю^бовью.
\endverse
\endsong

\beginsong{Прежде света, прежде тьмы}
\beginverse
\[G]Прежде \[C]света, \[D] прежде \[G]тьмы, \[Em]
Прежде \[C]лета и \[D]первой вес\[G]ны, \[Hm7]
Прежде \[Em]грома, что в \[D]небе зазву\[C G]чал,
\[Am]Ты был здесь в на\[C]чале всех на\[D]чал. \[^G/H]
\endverse
\beginverse
^Прежде ^славы ^ и ца^рей, ^
Прежде ^знаний и ^гибельных пу^тей, ^
Прежде ^звёзд и ^всех богатств зе^мли
^Ты явил Се^бя в святой люб\[Hsus]ви. \[H]
\endverse
\beginchorus
\[G]Ты стра\[Am]дал \[D]за меня, Хрис\[G]тос,
\[G]Жизнь Сво\[Am]ю в \[D]жертву Ты при\[G]нёс,
Грех прос\[Em]тил, чтоб \[D]воскресить ме\[C G]ня,
Ты был рас\[Am]пят, \[G] и отдал \[C]всё, \[D] меня лю\[G]бя.
\endchorus
\endsong

\beginsong{Он Иегова}
\beginverse
Он Ие\[Dm]гова, Бог сотворитель,
\[C]Он Ие\[F]гова, Бог всемо\[A]гущий,
Бальзам на \[Dm]раны, оплот~--- твердыня,
Он Иегова, Гос\[A]подь целитель \[Dm]твой.
\endverse
\beginchorus
\[C]Пой алли\[F]луя, пой алли\[Dm]луя,
Пой алли\[F]луя, пой алли\[A]луя,
Он Ие\[Dm]гова, Бог всемогущий,
Он Иегова, Гос\[A]подь целитель \[Dm]твой.
\endchorus
\beginverse
Он Я есмь ^сущий, Бог Авраама,
^Иегова ^шалом, Бог миро^творец,
Господь Из^раиля, Господь предвечный.
Он Иегова, Гос^подь целитель ^твой.
\endverse
\textnote{Припев}
\beginverse
Он твой про^видец, Иегова~--- ире,
^Господь Спа^ситель, Господь мес^сия.
Он сына в ^мир послал, Господь свидетель,
Он Ие^гова, Господь целитель ^твой.
\endverse
\textnote{Припев~--- 2~раза}
\endsong

\beginsong{Святый, Святый, Святый}
\beginverse*
{\nolyrics Вступление: {\[A] \[D]}~--- 4~раза}
\endverse
\beginverse
\[A]Святый, \[D]Святый, \[A]Святый \[E]
Наш \[F#m]Господь, \[E] всемо\[D]гущий \[A]Бог.
Тот, кто \[D]был, Тот, кто \[A/D]есть, кто гря\[E]дёт.
\endverse
\beginverse\memorize
\[A] Святый, Святый, Святый
\[F#m] Святый, Святый, Святый,
\[D] Святый, Святый, Святый,
\[Bm]Наш Господь. \[E]
\endverse
\beginverse*
{\nolyrics Проигрыш: \[A] \[D] \[A] \[D]}
\endverse
\beginverse\chordsoff
^ Ты один достоин,
^ Ты один достоин,
^ Ты один достоин,
^Наш Господь. ^
\endverse
\beginverse\chordsoff
^ Только Ты достоин,
^ Только Ты достоин,
^ Только Ты достоин,
^Наш Господь. ^
\endverse
\textnote{1~--- 1~--- 2~--- 2~--- проигрыш~--- 1~--- 1~--- 2~--- 3~--- 4~--- 2~--- проигрыш 2~раза}
\endsong

\beginsong{Только Ты, только Ты}
\beginverse
Только \[C]Ты, только \[G]Ты,
До\[Dm]стоин всей хва\[Am]лы,
\[F]Благословенный \[G]Бог всей все\[C]ленной. \[G]
Только \[C]Ты, только \[G]Ты,
До\[Dm]стоин всей лю\[Am]бви,
\[F]Благословенный \[G]Царь всей все\[C]ленной. \[G]
\endverse
\beginverse
И пусть Твоя \[C]слава сияет над \[Am]нами,
Пусть имя Тво\[F]ё \[Dm] нам светит \[G]во тьме.
И пусть Твоя \[C]вечность
Всегда будет с \[Am]нами,
И пусть Твоя \[F]жизнь \[Dm] приходит с \[G]небес.
\endverse
\textnote{1~--- 1~--- 2~--- 1~--- 2~--- 1~--- 1}
\endsong

\beginsong{Тридцать жалких монеток}
\beginverse
\[F]Радости не \[B&]будет ни в \[F]славе, \[C7]ни в день\[F]гах
\[C]Если в жизни \[C7]нет Хри\[F]ста.
Рушатся все \[B&]планы, ме\[F]чты разбиты в \[D7]прах,
\[G]Как без Бога жизнь пу\[C7]ста!
\endverse
\textnote{Припев}
\beginchorus
\[F]Тридцать \[B&]жалких мо\[F]неток отдали о\[C7]ни,
Тридцать жалких монеток стоил \[C7]раб в те \[F]дни;
Но от\[B&]дам я всё \[F]сердце преданно\[F7]му Хри\[B&]сту.
Вижу \[C]как ме\[F]ня возлю\[B&]бил \[B&m]Он, \[F]зная \[C7]цену \[F]ту.
\endchorus
\beginverse
^Он с престола ^славы со^шёл к та^ким, как ^мы,
^Предавшим Е^го лю^бовь.
Возлюбившим ^жалкое ^жизни сере^бро,
^Блеск страданий, звон гре^хов\dots
\endverse
\textnote{Припев}
\endsong

\beginsong{Эту песню неба ангелы поют}
\beginverse*
{\nolyrics Вступление: \[E] \[C#m] \[A] \[H]}
\endverse
\beginverse
Эту песню неба ангелы поют:
<<Слава Агнцу Божьему!>>
Эту песню неба ангелы поют:
<<Слава Агнцу Божьему!>>
Аллилуя! Аллилуя!
Аллилуя, слава Тебе!
\endverse
\beginverse*
{\nolyrics\memorize \[E] \[C#m] \[A] \[H]}
\endverse
\beginverse*
{\nolyrics\transpose{1} ^ ^ ^ ^}
\endverse
\beginverse*
{\nolyrics\transpose{2} ^ ^ ^ ^}
\endverse
\endsong

\beginsong{Ты мой покров, Господь!}
\beginverse*
{\nolyrics Вступление: {\[Am]}~--- из-за такта}
\endverse
\beginverse
Ты \[Am]мой пок\[Dm]ров, Господь! \[G]
Ты мне да\[C]руешь в сердце
\[F]Песни спа\[Dm]сения,
Как \[E]не было б страшно \[E]мне,
\endverse
\beginchorus
Верую в Те\[Am]бя! \[Dm]
С верою в Те\[G]бя \[C] слабый скажет,
\[F]Что си\[Dm]лен силой \[E]Господа он.
\endchorus
\textnote{Повторить куплет и припев 2~раза}
\beginchorus
Верую в Те\[Am]бя!
\endchorus
\endsong

\beginsong{Ты~--- Царь извечной славы}
\beginverse
\[F]Ты~--- Царь извечной \[Dm]славы,
\[B&]Ты~--- Царь, дающий по\[C]кой!
\[Am]Ты~--- Царь на \[A]небе \[Dm]и на земле,
\[B&]Царь вечно \[Gm]истинный, жи\[D# C]вой.
\endverse
\beginverse
\[F]Ангелы \[A]прекло\[Dm]няются,
Те\[B&]бя пре\[Gm]возно\[C]ся,
Ты нам \[F]вечное \[B&]слово в \[A]жизни да\[Dm]ёшь,
\[B&]Иисус Гос\[F]подь, \[C]нас ве\[D]дёшь. \[B& C]
\endverse
\beginverse
О\[F]санна Тебе, \[A]Сын Да\[Dm]видов!
О\[B&]санна Тебе, \[Gm]Царь ца\[C]рей!
\[F]Слава в вышних \[C]Богу, \[Dm]Иисус,
\[B&]Правишь над все\[F]лен\[C]ной \[F]всей!
\endverse
\endsong

\beginsong{Твоя любовь границ не знает}
\beginverse
\[A] Твоя лю\[E/G#]бовь границ не \[F#m7]знает, \[A/E D]
\[D] И ярче \[A/C#]солнца свет Твой \[Hm7]мне, \[D/E E7]
\[A] В Твоем об\[E/G#]щеньи отды\[F#m7]хаю, \[A/E D]
Тебя люблю, \[A/C#]Господь, по\[Hm7]ю Те\[D/E]бе: \[E7]
\endverse
\beginchorus
Гос\[A]подь мой, я Тебя прослав\[D]ляю, \[A/C#]
Гос\[Hm7]подь мой, Ты спаситель ду\[F#m7]ши мо\[D/E]ей. \[E]
Гос\[A]подь мой, я Тебя воспе\[D]ваю, \[A/C#]
Гос\[Hm7]подь мой, Ты достоин хва\[F#m7]лы,
Только \[D/E]Ты, \[E7] только \[D]Ты.
\endchorus
\beginverse
^ Вся жизнь мо^я в Тебе сок^рыта, ^
^ Я льну к Те^бе, мой Бог бла^гой. ^
^ Твоим теп^лом душа сог^рета, ^
Мне хоро^шо с Тобой, на^век я ^твой. ^
\endverse
\endsong

\beginsong{Это любовь, Божья любовь}
\beginverse*
{\nolyrics Вступление: тема припева (бас, ударные)}
\endverse
\beginverse\memorize
Скажи, ну \[Dm]что тебя сюда ве\[A]дёт.
Ответь, ну \[A]что тебя сюда вле\[Dm]чёт.
И от че\[H&]го твои глаза го\[Gm]рят,
Такой счаст\[A]ливый и открытый взг\[A]ляд
\endverse
\beginchorus
Это лю\[Dm]бовь, Божья лю\[Gm]бовь
Она зальёт \[C]всё, заполнит \[F]всё
Только лю\[Dm]бовь, Божья лю\[Gm]бовь
Всё в мире прой\[A]дет кроме Не\[Dm]ё\dots
\endchorus
\beginverse
Я возво^жу к Иисусу сердца взг^ляд,
И знаю ^мой Господь мне очень ^рад.
В ответ с прес^тола льется на ме^ня,
Вода жи^вая свет Его ог^ня.
\endverse
\endsong

\beginsong{Скрой меня Своим крылом}
\beginverse*
{\nolyrics Вступление: {\[F] \[C] \[G/D] \[G]}~--- 2~раза}
\endverse
\beginverse\memorize
Ск\[C]рой \[G]ме\[Am]ня Сво\[F]им \[Dm]кры\[G]лом,
\[C]Сох\[G]ра\[F]ни под \[Dm]сильною ру\[G]кой.
\endverse
\beginchorus
\[C]Пусть бушует \[F]шторм и \[G]гром гре\[C]мит,
Над \[Am]бурей буду \[F]я с То\[G]бой па\[Am]рить.
Мой Отец~--- Ты \[F]Царь над \[G]всей зе\[C]млёй.
\[Am]Я не бо\[F]юсь, мой \[G]Бог со \[C (F --- при повторе)]мной.
\endchorus
\beginverse
Най^ду ^по^кой в Те^бе, ^Хрис^тос.
^Ве^рю ^я в мо^гущество Тво^ё.
\endverse
\textnote{Припев}
\beginverse*
{\nolyrics Проигрыш: {\[F] \[Am] \[G/D] \[G]}~--- 4~раза \brk {\[F] \[C] \[G/D] \[G]}~--- 1 раз}
\endverse
\beginverse
Най^ду ^по^кой в Те^бе, ^Хрис^тос.
^Ве^рю ^я в мо^гущество Тво^ё.
\endverse
\textnote{Припев}
\endsong

\beginsong{Дай мне дойти до реки}
\beginverse
\[C]Дай мне дой\[Am]ти до ре\[Dm]ки, о Гос\[G]подь,
\[Dm]Дай мне дой\[G]ти до ре\[C]ки, о Господь,
\[C7]Дай мне дойти до ре\[F]ки, о Гос\[Fm]подь,
\[C]Дай мне дой\[Am]ти, \[Dm]дай мне ис\[G]пить, \brk \[F]дай мне пре\[C]быть\dots
\endverse
\beginverse
^Дай мне ис^пить из ре^ки, о Гос^подь,
^Дай мне ис^пить из ре^ки, о Господь,
^Дай мне испить из ре^ки, о Гос^подь,
^Дай мне дой^ти, ^дай мне ис^пить, \brk ^дай мне пре^быть\dots
\endverse
\beginverse
\[D]Дай мне пре\[Hm]быть у ре\[Em]ки, о Гос\[A]подь,
\[Em]Дай мне пре\[A]быть у ре\[D]ки, о Гос\[D/F#]подь,
\[D]Дай мне пре\[D/F#]быть у ре\[G]ки, о Гос\[Gm]подь,
\[D]Дай \[D/F#]мне дой\[Em]ти, \[A]дай мне ис\[Em]пить, \brk \[A]дай мне пре\[D]быть
\endverse
\endsong

\beginsong{Как прекрасен Ты}
\beginverse
{\nolyrics Вступление: \[A] \[D] \[E] \[C#m] \[F#m] \[D] \[E] \[A]}
\endverse
\beginverse
\[A]Как пре\[D]красен Ты,
\[E]Царь ца\[C#m]рей и Гос\[F#m]подь гос\[D]под,
Как пре\[E]красен \[A]Ты!
\endverse
\beginverse
\[A]Алли\[D]луйя! \[E]Алли\[C#m]луйя! Алли\[F#m]луй\[D]я!
Как пре\[E]красен \[A]Ты!
\endverse
\beginverse
\[A] Алли\[D]луйя! Те\[E]бе, Господь, \[C#m]слава,
\[F#m]Честь и о\[D]санна,
Как пре\[E]красен \[A]Ты!
\endverse
\endsong

\beginsong{В час, когда труба Господня}
\beginverse
В час, ко\[F]гда труба Гос\[F/A]подня \brk над зем\[B&]лёю прозву\[F]чит
И настанет вечно \[G7]светлая за\[C]ря, \[C7/E]
Име\[F]на Он всех спа\[F/A]сённых \brk в пере\[B&]кличке повто\[F]рит,
Там по милости Гос\[C7]подней буду \[F]я.
\endverse
\beginchorus
На не\[F]бесной перекличке,
На не\[C7]бесной перекличке,
На не\[F]бесной пере\[B&]кли\[Bm]чке,
Там по \[F/C]милости Гос\[C7]подней буду \[F]я.
\endchorus
\beginverse
В день бла^женный воскре^сенья \brk всех у^мерших во Хри^сте,
Водворенья их в о^бители Ца^ря, ^
Всех свя^тых, омытых ^кровию, \brk про^литой на кре^сте,
Созовёт Он, и на ^зов отвечу ^я.
\endverse
\beginverse\chordsoff
Дай тру^диться для Те^бя, \brk Господь, лю^бовью всем слу^жить
С утра раннего и ^до заката ^дня,
А ког^да велишь ра^боту \brk мне зем^ную Ты сло^жить,
На небесный клич тог^да предстану ^я.
\endverse
\endsong

\beginsong{Кто мог на гору Господню взойти}
\transpose{2}
\beginverse
\[B&]Кто мог на \[Cm]гору Гос\[F]подню взой\[B&]ти?
\[Gm]Кто мог на \[Cm]месте священном сто\[D]ять?
\[Gm]Тот, кто чист \[Dm]сердцем и \[D#]праве\[B&]ден,
Мог на \[Cm]гору взой\[F]ти, мог на \[Dm]гору взой\[Gm]ти,
Мог на \[D#]гору Гос\[F]подню взой\[D#]ти! \[B&]
\endverse
\beginverse
\[D#]О, Гос\[F]подь, сердце \[Dm]мне  о\[Gm]чисть
И на\[Cm]полни лю\[F]бовью Тво\[B&]ей,
В \[D#]правед\[F]ность обле\[Dm]ки ме\[Gm]ня,
Чтобы \[D#]я мог на \[F]гору взой\[D#]ти, \[B&]
\endverse
\beginverse
\[D#] Святый, \[B&]Святый, \[D#] Святый, \[B&]Святый,
\[D#] Святый, \[B&]Святый, \[F] Господь, мой \[B&]Бог!
\endverse
\beginverse
В священном \[Cm]месте \[F] с верой \[B&]встану я,
Ведомый \[Cm]ангелом, \[F] увижу \[B&]лик святой,
И, прекло\[D#]нив колена, в \[D]голос восхва\[D#]лю Тебя,
\[D#] Святый, \[B&]Святый, \[D#] Святый, \[B&]Святый,
\[D#] Святый, \[B&]Святый, \[F] Господь, мой \[B&]Бог!
\endverse
\textnote{1~--- 1~--- 2~--- 1~--- 3~--- 4}
\endsong

\beginsong{Люди, как часто мы вперед Христа}
\beginverse
\[E]Люди, как часто мы впе\[F#m]рёд Христа
\[B]Судим, кому какая \[E]жизнь нужна, \[G#m]
\[C#m]Жизнь без ропота нам \[F#m]так чужда.
Мы за\[B]были, что мы \[E]лишь прос\[C#m]тые,
\[F#m]Временные \[B]души в мире\dots
\endverse
\beginchorus
Забудь се\[E]бя хотя б на \[C#m]миг, \[C#]
Попробуй \[F#m]жить, жить для дру\[B7]гих,
Прощать вра\[E]гов всё вновь и \[C#m]вновь, \[C#]
Любить дру\[F#m]гих, как любим мы Хри\[B7]ста.
\endchorus
\beginverse
\[E]Время, на самом деле, \[F#m]нас не ждёт,
\[B]Помни, что в Небе сам Су\[E]дья нас ждёт, \[G#m]
\[C#m]Что б не быть нам осуж\[F#m]дёнными.
Мы не \[B]будем осуж\[E]дать друг \[C#m]друга,
\[F#m]Неужели \[B]это трудно?
\endverse
\textnote{Припев}
\endsong

\beginsong{Милости Твоей полна вся земля\\Сила моя в Тебе, Господь}
\beginverse
\[Em]Милости Твоей пол\[A7]на вся земля,
\[D]Милости Твой пол\[Bm]на жизнь моя,
\[Em]Милость Свою Ты превоз\[F#7]нёс над судом,
\lrep Ты \[G]спас меня и \[A]ввёл в Свой \[D]дом.
Ты \[G]спас меня и \[A]ввёл в Свой \[Bm]дом. \rrep
\endverse
\beginchorus
Ты \[Em]спас ме\[A]ня и \[D]оправ\[Bm]дал,
\[Em]Освобо\[F#7]дил от гре\[Bm (B7 --- перед повтором)]ха.
\endchorus
\beginverse
\[Bm]Благода\[G]рю Те\[D]бя, \[G]благода\[Em]рю Те\[F#7]бя.
\endverse
\textnote{Привев}
\gtab{F#7}{244322}
\gtab{B7}{224242}
\gtab{A7}{X02020}
\endsong

\beginsong{Обрати взор к Иисусу}
\beginverse
\[F]Обра\[C]ти взор к Ии\[Dm]су\[Dm/C]су,
Взгля\[B&]ни на Его кроткий \[C]лик~---
И зем\[F]ное \[F/E]всё блеск те\[Dm]ряет \[Dm/C]вдруг
В свете \[F]славы Е\[C]го и лю\[F]бви.
\endverse
\textnote{Повторить 2~раза}
\endsong

\beginsong{О Господь, свет любви Твоей светит}
\beginverse
\[A]О Гос\[D/A]подь, свет лю\[A]бви Твоей \[E]светит, \brk \[A]он во \[D/A]мраке всё \[A]ярче \[E]светит.
\[D]Оза\[E]ри нас Тво\[C#m]им си\[F#]mяньем, \brk \[D]светом \[E]правды ве\[C#m]ди нас к сво\[F#m]боде,
\[G]Свет нам да\[E]руй, \[G]свет нам да\[E]руй!
\endverse
\beginchorus
\[A]О \[E]свет Хрис\[D]тов, напол\[Bm]няй \[Bm/A]землю \[E]славой Отчей!
\[A]Ду\[E]ха о\[D]гонь, разго\[Bm]рай\[Bm/A]ся в \[E]нас!
\[A]Ре\[E]ки лю\[D]бви, разли\[Bm]вай\[Bm/A]тесь по \[E]всем народам!
\[A]Сло\[E]вом Тво\[D]им просве\[Bm]щай \[E7]нас, Гос\[A]подь!
\endchorus
\beginverse
^О Гос^подь, я вхо^жу в Твою ^вечность, \brk ^мрак в ду^ше усту^пает ^Свету,
^Кровь Тво^я мне да^ёт про^щенье. \brk ^Выжги ^грех в моём ^сердце, ^Боже,
^Свет нам да^руй, ^свет нам да^руй!
\endverse
\beginverse
^Вижу ^я Твою ^славу, ^Царь мой~--- \brk в ^лицах ^братьев о^на си^яет!
^Ты ве^ди нас от ^славы к ^славе, \brk ^чтоб мы ^стали пись^мом Твоим к ^людям,
^Свет нам да^руй, ^свет нам да^руй!
\endverse
\endsong

\beginsong{Из глубины}
\beginverse
\[B&]Из глуби\[Gm]ны \[Cm]дух мой по\[D#]ёт Тебе,
\[Cm]Славу по\[D#]ёт Тебе, \[F]Бог мой!
\[B&]Её при\[Gm]ми \[Cm]голосом \[D#]спетую,
\[Cm]Сердцем со\[D#]гретую \[F]для Тебя.
\endverse
\beginchorus
От\[Gm]крой мне до\[Dm]рогу к бо\[D#]гатствам Тво\[F]им,
Возь\[Gm]ми мою \[D#]жизнь и ве\[F]ди,
Не \[Gm]нужно дру\[Dm]гого мне в \[D#]жизни пу\[F]ти,
К Те\[G#]бе все надежды мо\[F]и. (2~раза)
\endchorus
\beginverse
^В жизни мо^ей ^слёзы и ^радости,
^Сила и ^слабости, ^всё в ней есть,
^Но без Те^бя ^мне не про^жить и дня,
В ^мире хра^нит меня лю^бовь Твоя.
\endverse
\beginverse
^И в этот ^час ^я откры^ваю дверь,
^Сердце мо^ё теперь ^для Тебя.
^Светом я^вись ^и прико^снись ко мне,
^Дух ожи^ви во мне, ^Бог мой.
\endverse
\endsong

\beginsong{Прихожу к Тебе, сердце измени во мне}
\beginverse
\[G] Прихо\[D]жу к Те\[Em]бе, сердце изме\[Hm]ни во \[Em]мне,
Благодать Тво\[C]я ме\[D]ня ве\[Em]дёт. \[D]
\[G] Верю, \[D]мой Гос\[Em]подь, \brk мне очистишь \[Hm]сердце \[Em]вновь
И будет в нём си\[C]ять \brk \[D] сила Божьей люб\[C]ви. \[G D Em D]
\endverse
\beginchorus
\[C Em]Протя\[D]ни руки мне с лю\[C]бо\[G]вью, \[D Em D]
\[C Em]Позо\[D]ви Ты меня к Се\[G]бе. \[Am G G7]
\[C Em]Воспа\[D]рю к Тебе на крыльях \[C]ве\[G]ры,
И \[D]полечу с То\[Em]бой, ку\[D]да ведет Твой \[C]дух~---
Сила \[D]Божьей лю\[C]бви. \[G]
\endchorus
\beginverse
^ Мне от^крой гла^за, дай Тебя у^видеть ^вновь,
Чтоб познать лю^бовь Тво^ю ко ^мне. ^
^ Обно^ви ме^ня, волю мне от^крой Сво^ю,
Наполни каждый ^день \brk ^ силой Божьей лю^бви.  ^
\endverse
\textnote{Припев 2~раза}
\textnote{Coda:}
\endsong

\beginsong{Скоро день тот придёт}
\normalsize
\beginverse
Скоро \[G]день \[C/G]тот при\[G]дёт, \brk дар Твор\[H]ца с небес сой\[Em]дёт,
Небо \[Am]новое и \[D7]новая зе\[G7/H]мля.
Город \[C]ждет нас незе\[Cm]мной, \brk мир ца\[G]рит в стране свя\[Em]той.
Что за \[Am]день, радостный \[D]день \[D7]будет \[G]там! \[G7/H]
Что за \[C]день будет \[Cm]там, когда \[G]встречу я Хри\[Em]ста,
Он возь\[Am]мёт меня с Со\[D7]бой \brk в край не\[G]бесный, незе\[G7/H]мной,
Руку \[C]даст Он мне Сво\[Cm]ю, и я с \[G]Ним туда вой\[Em]ду.
Что за \[Am]день, радостный \[D]день будет \[G]там!
\endverse
\beginverse
Там не ^бу^дет за^бот, нет нуж^ды и нет невз^год
Нет пе^чали и следа, \brk лишь лю^бовь царит в серд^цах.
Будем ^вечно мы тог^да \brk прослав^лять Царя Хри^ста,
Что за ^день, радостный ^день ^будет ^там! ^
Скоро ^день тот при^дёт, \brk когда ^Царь царей гря^дёт.
Он при^дет, друг, за то^бой, \brk чтобы ^взять тебя с Со^бой.
Будешь ^ли готов тог^да \brk встретить ^Господа Хри^ста?
Что за ^день, радостный ^день будет ^там!
\endverse
\endsong

\beginsong{Мы нуждаемся в Тебе}
\beginverse
\[C]Мы нуж\[C/H]даемся в Те\[Am]бе, \[Am/G]
Гос\[Dm]подь наш и \[G]Бог наш.
\[C]Ты, по \[C/H]милости Сво\[Am]ей, \[Am/G]
Про\[Dm]сти нас, \[A]Боже, про\[Dm]сти нас,
\[G] Грешников, про\[C]сти! \[C/H]
\endverse
\beginchorus
\[Am] О, Гос\[F]подь, Ты знаешь \[G]всё, чем мы жи\[C]вём: \[H A]
\[Am] Наши \[D]мысли и де\[G]ла.
\[Am] О, Гос\[F]подь, дни наших \[G]жизней сочте\[C]ны~--- \[H A]
\[Am] Дай про\[D]жить их для Те\[G]бя!
\endchorus
\endsong

\beginsong{Мне хорошо в доме Твоём}
\beginverse*
{\nolyrics Вступление: тема запева}
\endverse
\beginverse\memorize
Мне хоро\[Dm]шо в доме Тво\[B&]ём,
Ис\[Gm]кать \[C] Твоё ли\[F]цо.
И праве\[Gm]дность, и свя\[C]тость,
Молю Те\[B&]бя, \[C]мой \[F]Бог.
\endverse
\beginverse
Возьми ме^ня в вечность Тво^ю
Возь^ми, ^ чтобы все^гда
Твоё ли^цо свято^е,
Во свете ^видел \[A6 A]я.
\endverse
\beginchorus
Возьми ме\[Dm]ня, Отец, в Свою \[C]святость,
Возьми ме\[B&]ня, как зер\[C]но, и по\[F]сей, \[A]
Возьми ме\[Dm]ня, Отец, в Свою \[C]святость,
Возьми, как \[B&]жертву, мо\[Am]я жизнь в Те\[Dm]бе.
\endchorus
\endsong

\beginsong{Благословен, доверяющий Богу}
\beginverse
\[F]Благосло\[G]вен, \[F G] дове\[F]ряющий \[G]Богу! \[F G]
\[F]Благосло\[G]вен, \[F G] кто \[F]любит Е\[G]го! \[F G]
\[F]Благосло\[G]вен, \[F G] чьи гре\[F]хи омыты! \[F G]
\[F]Благосло\[G]вен, \[F G] кто \[F]жаждет Его! \[F G]
\endverse
\beginverse
\[D]Не побе\[Em]жит от вра\[D]гов своих,
Не убо\[Em]ится ужа\[D]сов ночных.
Выйдет навс\[Em]тречу, когда \[D]Бог зовёт
Имя е\[C D]го.
Благосло\[G]вен! \[F G]
\endverse
\endsong

\beginsong{Аллилуя, Иисус~--- наш Царь}
\beginverse
Алли\[E]луя, алли\[H7]лу\[E]я, алли\[A]луя!
Иисус~--- наш \[H7]Царь!
Алли\[E]луя, алли\[H7]лу\[E]я, алли\[A]луя!
\[H7]Царствует наш \[E]Бог!
\endverse
\beginverse
Он я\[H7]вил нам Свою силу
И на \[A]третий день вос\[E]крес.
Агнец \[H7]Божий, победивший грех и \[E]смерть.
Он раз\[H7]рушил все оковы,
Пленных \[A]Он освобо\[E]дил.
\[H7]Милостью Его мы спасе\[E]ны!
\endverse
\endsong

\beginsong{Боже, да будет воля Твоя}
\beginverse*
{\nolyrics Вступление: 3/4 \[A&] \[E&] \[H&] \[E&]}
\endverse
\beginverse\memorize
Боже, да \[E&]будет воля Тво\[H&]я,
Твоим со\[H&]судом сделай ме\[E&]ня.
Чтоб пере\[E&]строил \[E&7]волю мо\[A&]ю,
Пред То\[E&]бою с \[H&]верой сто\[E&]ю.
\endverse
\beginverse
Боже, да ^будет воля Тво^я,
Скорби от^всюду сердце яз^вят.
Твердость и ^силу ^Ты мне по^шли,
Спаси, по^милуй, ^Царь всей зе^мли.
\endverse
\beginverse
Боже, да ^будет воля Тво^я,
Да знают ^люди сущность быть^я.
Сердце так ^жаждет ^Духа вдвой^не,
Чтоб видел ^каждый ^Бога во ^мне.
\[Ab]А\[Eb]минь!
\endverse
\endsong

\beginsong{Боже, слава Тебе}
\beginverse
Боже, \[C]слава Тебе, за \[Em]всё Тебе хва\[F]ла!
Боже, \[G]слава Тебе, за всё Тебе хва\[C]ла!
Боже, слава Тебе, за \[C7]всё Тебе хва\[F]ла!
Алли\[F]лу\[C]я! Алли\[G]лу\[C]я!
Алли\[F]лу\[C]я! Алли\[G]лу\[C]я! \[A]
\endverse
\beginverse\transpose{2}
Боже, ^слава Тебе, за ^всё Тебе хва^ла!
Боже, ^слава Тебе, за всё Тебе хва^ла!
Боже, слава Тебе, за ^всё Тебе хва^ла!
Алли^лу^я! Алли^лу^я!
Алли^лу^я! Алли^лу^я! ^
\endverse
\beginverse\transpose{4}
Боже, сла^ва Тебе, за ^всё Тебе хва^ла!
Боже, сла^ва Тебе, за всё Тебе хва^ла!
Боже, слава Тебе, за ^всё Тебе хва^ла!
Алли^лу^я! Алли^лу^я!
Алли^лу^я! Алли^лу^я!
\endverse
\endsong

\beginsong{Боже, собой облеки меня}
\beginverse*
{\nolyrics Вступление: последняя строка куплета \[G] \[A7] \[D]}
\endverse
\beginverse
\[D]Боже, Собой обле\[G]ки меня,
В \[A]святость свою обле\[G]ки ме\[D]ня,
В \[Hm]праведность Ты обле\[Hm/A]ки ме\[E]ня,
\[Gm6]О, мой Гос\[A7]подь, Ии\[D]сус!
\endverse
\beginverse
Спа\[Dmaj7]си меня, \[Dsus7]Боже, от \[G]зла и греха,
\[Asus7]и сохра\[A]ни в Твоих \[G]нежных ру\[D]ках!
\[Hm]Дай мне по\[Hm/A]нять, что бе\[E]да далека~---
\[Gm]Ты мой пок\[A]ров, Ии\[D]сус!
\endverse
\endsong

\beginsong{Великий Бог!}
\beginverse
Великий \[A]Бог! Когда на мир смо\[D]трю я,
На всё, что \[E]Ты создал рукой Твор\[A]ца,
На всех су\[A]ществ, кого свой свет да\[D]руя,
Питаешь \[E]Ты любовию От\[A]ца.
\endverse
\beginchorus
Тогда по\[A]ёт мой \[D]дух, Господь, Те\[A]бе:
Как Ты ве\[E]лик! Как Ты ве\[A]лик!
Тогда по\[A]ёт мой \[D]дух, Господь, Те\[A]бе:
Как Ты ве\[D]лик! Как \[B]Ты \[E]ве\[A]лик!
\endchorus
\beginverse
Когда вес^ной природа расцве^тает,
И слышу в ^дальней роще соло^вья.
И аро^мат долины грудь вды^хает,
И слух лас^кает звонкий шум ру^чья.
\endverse
\beginverse\chordsoff
Когда я ^вижу лик Христа сми^ренный,
Кто людям в ^мире этом был ра^бом,
Как на кре^сте Он умер, Царь все^ленной,
И нам про^щенье приобрёл крес^том.
\endverse
\beginverse\chordsoff
Когда ^Господь меня Сам призы^вает
И светит ^луч сияния Е^го,
Тогда мой ^дух в смирении смол^кает,
Признав ве^личье Бога свое^го.
\endverse
\endsong

\beginsong{Всем своим сердцем}
\beginverse
{\nolyrics Вступление: {\[C#m] \[H] \[F#]}~--- 4~раза}
\endverse
\beginverse\memorize
\[C#m]Всем своим сердцем, \[H]всей своей ду\[F#7]шой
\[C#m]Я превозношу Тебя~--- Бог \[H F#7]мой.
\[C#m]Всё, чего хочу я, \[H]всё, о чём мо\[F#7]лю:
\[C#m]Быть с Тобой, ведь я Тебя лю\[H F#7]блю!
\endverse
\beginchorus
Люблю Те\[E H]бя всем \[F#m]сердцем мо\[C#m]им,
Люблю Те\[E H]бя, Ты~--- мой \[F#m]Госпо\[C#m]дин,
Вся жизнь мо\[E H]я у \[F#m]ног Тво\[C#m]их,
Сло\[E]ва лю\[H]бви на ус\[F#m]тах мо\[C#m]их.
\endchorus
\beginverse
^Для Тебя живу я, ^для Тебя по^ю,
^Каждый день Тебя я позна^ю.
^Пред Тобой склоняюсь, ^сердце отда^ю,
^Всей своей душой Тебя лю^блю!
\endverse
\textnote{1~--- припев~--- 2~--- припев~--- 1~--- 2~--- припев~--- припев}
\endsong

\beginsong{Высока, как небо, Божья любовь}
\beginverse*
{\nolyrics Вступление: \[Dm] \[Gm] \[C] \[F]}
\endverse
\beginverse\memorize
Высо\[F]ка, как небо, \[Gm]Божья любовь,
Высо\[C7]ка, как небо, \[F]Божья любовь,
Высо\[Dm]ка, как небо, \[Gm]Божья любовь,
Высо\[C]ка Его лю\[F]бовь.
\endverse
\beginchorus
\[F]Шаг за шагом рядом с Хрис\[Gm]том,
\[C7]Шаг за шагом рядом с Хрис\[F]том,
\[Dm]Шаг за шагом рядом с Хрис\[Gm]том,
С Ии\[C]сусом мы и\[F]дём.
\endchorus
\beginverse\chordsoff
Широ^ка, как поле, ^Божья любовь,~--- 3~раза
Широ^ка Его лю^бовь.
\endverse
\textnote{Припев}
\beginverse\chordsoff
Глубо^ка, как море, ^Божья любовь,~--- 3~раза
Глубо^ка Его лю^бовь.
\endverse
\textnote{Припев}
\beginverse
Высо^ка, как небо, ^Божья любовь,
Широ^ка, как поле, ^Божья любовь,
Глубо^ка, как море, ^Божья любовь,
Вели^ка Его лю^бовь.
\endverse
\textnote{Припев}
\endsong

\beginsong{Господь воздвигнет Иерусалим}
\beginverse
Гос\[Dm]подь воздвигнет И\[Gm]ерусалим!
Гос\[A]подь воздвигнет И\[Dm]ерусалим!
\[D]Вместе соберёт нас, го\[Gm]нимых, со всей земли!
\[C]Сердце исцелит, \[Dm]душу утолит!
Гос\[D]подь воздвигнет,
Гос\[Gm]подь воздвигнет Ие\[A]ру\[A7]са\[Dm]лим!
\endverse
\textnote{Повторяется 3~раза}
\textnote{Темп ускоряется с началом каждого повтора}
\endsong

\beginsong{Господь, наш Бог}
\beginverse
Гос\[C]подь, наш Бог,
Вся зе\[F]мля величит
\[C]Дивное Имя Тво\[G]ё!
Гос\[C]подь, наш Бог,
Вся зе\[F]мля величит
\[C]Имя святое Тво\[G]ё!
\endverse
\beginverse
Гос\[F]подь, Те\[G]бе по\[C]ём!
Гос\[F]подь, Те\[G]бе поём хва\[C]лу,
\[H]Царь ца\[Em]рей, \[D]Вечный \[G]Бог,
Гос\[C]подь Всемо\[F]гу\[G]щий! \[C]
\endverse
\textnote{Повторяем 3~раза}
\endsong

\beginsong{Да святится, о Господи, имя Твое}
\beginverse
Да свя\[Em]тится, о Господи, имя Тво\[Am]е,
Воскли\[H]цаю и внемлю чудесной моль\[Em]бе. \[H]
Беско\[Em]нечно шумящей листве и тра\[Am]ве,
Беспо\[C]рочно не знающей дна сине\[H]ве.
Эти \[Em]звезды Твои, эти воды Тво\[Am]и,
Эти \[D]рощи, а в рощах Твои соло\[G]вьи, \[H]
Свет вос\[Em]торга в моей растворился кро\[Am]ви,
Капля \[C]света Твоей беспредельной лю\[H]бви.
\endverse
\beginchorus
Это \[Am]небо Твое, \[H] бездонное \[Em]небо,
Золо\[Am]тые закаты \[H] и восходы Тво\[Em]и, \[E]
Как пре\[Am]красно устроил \[H] Ты все на зе\[Em]мле, \[C]
Да свя\[Am]тится, о Госпо\[H]ди, имя Тво\[Em]е.
\endchorus
\beginverse*
{\nolyrics Проигрыш: \[Am] \[H] \[Em] \[C] \[Am] \[H] \[Em]}
\endverse
\beginverse\chordsoff
Ты изб^рал благодатью моё сущес^тво,
Но и ^боль я приму от Тебя~--- Божес^тво, ^
Я возь^му на себя часть страданья То^го,
Кто на ^землю сошел от Отца Свое^го.
Через ^светлое в мире Твое быти^е,
Я со ^всеми в родстве, я в единой се^мье, ^
Со зве^здою и птицей, и рыбкой в ру^чье,
Да свя^тится, о Господи, имя Тво^е.
\endverse
\textnote{Припев 2~раза}
\endsong

\beginsong{Да, это тайна для меня}
\normalsize
\beginverse*
{\nolyrics Вступление: {\[Dm] \[B&] \[Am] \[Am7]}~--- 2~раза}
\endverse
\beginverse\memorize
\[Dm] Да, это \[B7]тайна для ме\[Am]ня, \[B&]
\[Dm] Как вечный \[B&]Божий Сын Мла\[Am]денцем стал.
\[Dm] Что эта \[B&]кроха может \[Am]изменить,
\[Gm] Ликуют Небеса, там \[Am]знают, Он свер\[C]шит.
\endverse
\beginchorus
Алли\[F]луй\[C]я, Алли\[Gm]луй\[Dm]я!
Любовь От\[B&]ца с небес со\[F]шла, чтоб мир спа\[C]сти!
Алли\[F]луй\[C]я, Алли\[Gm]луй\[Dm]я!
Божий \[B&]Сын стал Слу\[F]гой, чтоб с нами \[C]быть!
Здесь с нами \[Dm]быть. \[B& Am Am7]
\endchorus
\beginverse
^ Да, это ^тайна для ме^ня, ^
^ Он видел ^все века, Он ^знает все сердца,
^ Ему под^властно всё~--- зе^мля и небеса
^ А Он Младенцем стал у ^мамы на ру^ках
\endverse
\textnote{Припев}
\beginverse*
{\nolyrics Проигрыш: {\[Dm] \[B&] \[Gm] \[C]}~--- 4--8~раз}
\endverse
\beginverse
^ Иисус Хрис^тос рож^дён для всех лю^дей
\[Gm] Младенец знает, как по\[Am]мочь твоей ду\[C]ше
\endverse
\textnote{Припев 2~раза}
\beginverse*
{\nolyrics Coda: {\[Dm] \[B&] \[F] \[C]}~--- 4~раза~--- \[Dm]}
\endverse
\endsong

\beginsong{Детский хор поёт от Иисусе Христе}
\beginverse
Детский \[F#m]хор поёт об Ии\[Hm]сусе Христе,
Что вос\[C#]крес Господь, возве\[F#m]щаем мы \[C#]всем.
Праздник \[F#m]Пасхи у нас,
Праздник \[Hm]вечной весны,
Пода\[F#m]рил нам этот \[C#]день, Спаситель, \[F#m]Ты.
\endverse
\beginchorus
Пода\[Hm]рил \echo{подарил},
Пода\[F#m]рил нам \echo{подарил}.
Пода\[Hm]рил нам этот \[C#]день, Спаситель, \[F#m]Ты.
Пода\[Hm]рил \echo{подарил},
Пода\[F#m]рил нам \echo{подарил},
Пода\[Hm]рил нам этот \[C#]день, Спаситель, \[F#m]Ты.
\endchorus
\beginverse\chordsoff
Каждый ^день в году этот ^праздник у нас,
И наш ^детский хор поздра^вляет всех ^вас.
Праздник ^Пасхи у нас,
Праздник ^вечной весны,
Пода^рил нам этот ^день, Спаситель, ^Ты.
\endverse
\textnote{Припев}
\beginverse\chordsoff
Знаем ^мы, что ты, наш Хрис^тос, страдал,
И стра^даниями нам ^спасение ^дал.
Праздник ^Пасхи у нас,
Праздник ^вечной весны,
Пода^рил нам этот ^день, Спаситель, ^Ты.
\endverse
\textnote{Припев}
\endsong

\beginsong{Иисус Христос~--- имя всех выше}
\beginverse*
{\nolyrics Вступление: \[F#m7] \[Em7] \[A7] \[D2]}
\endverse
\beginverse
Ии\[D]сус Христос~--- имя всех \[F#m]выше,
Чудный Спа\[Em7]ситель, дивный Гос\[A]подь!
Эм\[D]мануил~--- Бог вечно с \[F#m]нами,
Освобо\[Em7]дитель, \[A] в Слове жи\[D]вой. \[A (на переход)]
\endverse
\textnote{Повторить 2~раза, последний раз без аккорда на переход}
\endsong

\beginsong{Как олень}
\beginverse
\[D]Как о\[A]лень водо\[Bm]поя \[Dsus]жаждет,
Так ду\[G]ша жаждет \[A7]быть с То\[D]бой. \[A]
\[D]Сокро\[A]венно стре\[Em]мится \[Dsus]сердце
Прекло\[G]ниться \[A7]пред То\[D]бой.
\endverse
\beginchorus
\[Bm]Сил при\[Bm/A]дай, защи\[G]ти, Гос\[D/F#]подь.
\[G]Дух при\[D/F#]ми с миром, \[Em]Боже \[F#sus]мой.
\[D]Сокро\[A]венно стре\[Bm]мится \[Dsus]сердце
Прекло\[G]ниться \[A7]пред То\[D]бой.
\endchorus
\textnote{Повторить и куплет и припев}
\textnote{После повтора повторить только припев}
\endsong

\beginsong{Как прекрасен Ты}
\beginverse*
{\nolyrics Вступление: \[A] \[D] \[E] \[C#m] \[F#m] \[D] \[E] \[A]}
\endverse
\beginverse
\[A]Как пре\[D]красен Ты,
\[E]Царь ца\[C#m]рей и Гос\[F#m]подь гос\[D]под,
Как пре\[E]красен \[A]Ты!
\endverse
\beginverse
\[A]Алли\[D]луйя! \[E]Алли\[C#m]луйя! Алли\[F#m]луй\[D]я!
Как пре\[E]красен \[A]Ты!
\endverse
\beginverse
\[A] Алли\[D]луйя! Те\[E]бе, Господь, \[C#m]слава,
\[F#m]Честь и о\[D]санна,
Как пре\[E]красен \[A]Ты!
\endverse
\endsong

\beginsong{Как цветок полевой}
\beginverse*
{\nolyrics Вступление: \[Gm] \[C] \[F] \[B&] \[Gm] \[A] \[Dm]}
\endverse
\beginverse\memorize
Как цве\[Dm]ток полевой, что сквозь \[Gm]пыльный покров
Рвется к \[A]солнечным, тёплым лу\[Dm]чам, \[D]
\lrep Так из \[Gm]мрака греха \brk \[C] я стре\[F]млюсь всей душой, \[B&]
Мой Гос\[Gm]подь, к Твоим \[A]дивным ру\[Dm]кам. \[(D)] \rrep
\endverse
\beginverse
К тем ру^кам, из которых го^рячая кровь
Проли^лась на голгофском кре^сте, ^
\lrep К тем ру^кам, что несут \brk ^ сердцу ^жизнь и любовь, ^
Оза^ряя мой ^путь в темно^те. ^ \rrep
\endverse
\beginverse
К тем ру^кам, что поднять могут в ^бурю скорбей,
Тяжкий ^камень с усталой ду^ши, ^
\lrep Что с лю^бовью отрут \brk ^ слёзы ^горя с очей ^
И с у^частьем у^тешат в ти^ши. ^ \rrep
\endverse
\beginverse*
{\nolyrics Coda: \[Gm] \[A] \[Dm]}
\endverse
\textnote{1~--- 2~--- 3~--- 1~--- соda}
\endsong

\beginsong{Милость Твою дивно яви нам}
\beginverse*
{\nolyrics Вступление: \[F#m] \[Em] \[G] \[Gm] \[D]}
\endverse
\beginverse\memorize
Милость Тво\[A]ю \[A7] дивно я\[D]ви нам,
Духом лю\[A]бви \[A7] народ исце\[D]ли наш,
\endverse
\beginchorus
Да по\[Hm]льется милость \[F#m]Божья,
Изо\[Hm]бильно, как по\[F#m]ток
Да о\[Hm]чистит кровь Хрис\[F#m]това
О, Гос\[G]подь, мы \[Em]дети Тво\[C7]и.
Осияй нас \[F#m]светом Сво\[Em]им,
Помилуй нас \[G/D Gm/D]вновь, \[D]
\endchorus
\beginverse
Милость Тво^ю ^ дивно я^ви нам,
Духом лю^бви ^ народ возро^ди наш
\endverse
\textnote{Припев}
\endsong

\beginsong{Могу ль постичь любовь Христа}
\beginverse
\[G]Могу ль постичь лю\[C]бовь Хри\[G]ста,
За\[C]вет Е\[G/B]го кро\[A]ви свя\[D]той.
\[D]Уже ль Он умер \[G/B]за ме\[D]ня,
Ког\[C]да я \[G/B]был Е\[D]му чу\[G]жой.
\[G]Любовь Хри\[G/B]ста~--- по\[C]бед за\[D]лог,
Ведь \[G]за ме\[C]ня стра\[D]дал наш \[G]Бог.
\endverse
\beginchorus
Лю\[G]бовь Хри\[D]ста~--- побед за\[G]лог,
Ведь \[C]за ме\[G/B]ня стра\[G/D]дал \[D]наш \[G]Бог.
\endchorus
\beginverse
^Оставил в мире ^Свой прес^тол,
На ^землю к ^грешни^кам со^шёл.
^Уничижил, сми^рил Се^бя,
По^шёл на ^крест, лю^дей лю^бя.
^Любовь Хри^ста свет^лее ^дня
Во ^тьме гре^ха на^шла ме^ня.
\endverse
\textnote{Припев}
\beginverse\chordsoff
^Нет, осужденья ^не стра^шусь,
Ведь ^за ме^ня стра^дал Ии^сус.
^Он мой спаситель ^и Гла^ва,
Мне ^жизнь да^ют Е^го сло^ва.
^Хранят в пу^ти, а ^нако^нец
Он ^даст мне ^золо^той ве^нец.
\endverse
\textnote{Припев}
\endsong

\beginsong{Мы бодрей на жизненном пути пойдём}
\beginverse*
{\nolyrics Вступление: \[G] \[A] \[D]}
\endverse
\beginverse\memorize
\[D]Мы бодрей на жизненном пути пойдём,
Если будем доверять Ии\[A]сусу.
\[D]Силу Божию в работе мы найдём,
\[G]Если будем \[A]доверять Ии\[D]сусу
\endverse
\beginchorus
\[A]Просветлеет \[D]путь тогда,
\[D]Радость \[E7]будет \[A]навсегда,
\[D]Не смутит враг никогда,
\[G]Если будем \[A]доверять Ии\[D]сусу.
\endchorus
\beginverse
^Обещанья Божьи станут нам ясней,
Если будем доверять Ии^сусу.
^Благодать наполнит сердце все полней,
^Если будем ^доверять Ии^сусу
\endverse
\beginverse
^Волю Божию научимся творить,
Если будем доверять Ии^сусу.
^Постоянно взоры к небу возносить,
^Если будем ^доверять Ии^сусу.
\endverse
\endsong

\beginsong{На далёком холме}
\beginverse
На да\[Am]леком хо\[Dm]лме, \[E7] средь деревьев и \[Am]скал,
Сквозь седые ве\[Dm]ка старый \[G] крест просто\[C]ял.
Миллионы лю\[Dm6]дей \[E7] у подножья кре\[F]ста \[Am7]
Свое счастье на\[Dm]шли, \[Dm/B] там однажды был \[E7]я.
\endverse
\beginchorus
\[Dm7]Старый крест, \[E7]старый крест, \brk не\[Am]броский, но лишь в нём
\[Dm7]Сила есть, \[G]сила есть, се\[C]годня может \[A7]он
\[Dm]Исцелять раз\[Dm/B]битые, боль\[Am]ные серд\[F]ца,
\[Dm]Каждому при\[Dm/B]шедшему отк\[E7]рыть небе\[Am]са.
\endchorus
\beginverse
Между не^бом свя^тым ^ и греховной зем^лёй
Пропасть злая ле^жит, ^ разделяя со^бой.
Хочешь верь, хочешь ^нет, \brk ^ слушай слово Тво^рца: ^
<<Крест~--- единственный ^мост \brk ^ от земли в небе^са>>.
\endverse
\beginverse\chordsoff
Ии^сус доро^гой, ^ у подножья кре^ста,
На далёком хо^лме ^ я увидел Те^бя:
На пронзённых ру^ках ^ незастывшая ^кровь, ^
А в прекрасных гла^зах ^ Божья к людям лю^бовь.
\endverse
\endsong

\beginsong{На сердце лишь песня одна}
\beginverse*
{\nolyrics Вступление: \[G] \[D] \[G]}
\endverse
\beginverse\memorize
На \[G]сердце лишь песня од\[D]на,
В \[D7]радости льётся о\[G]на.
Все\[G]гда как живая вол\[C]на:
Мир, \[G]мир~--- дар \[D]Божьей лю\[G]бви!
\endverse
\beginchorus
\[G]Мир, мир, покой,
\[A7]Чудный подарок не\[D]бес!
О \[G]сладостный, сладостный \[C]мир!
Мир, \[G]мир~--- дар \[D]Божьей лю\[G]бви!
\endchorus
\beginverse
Ко^гда я Иисуса поз^нал,
Он ^мир в избавленьем нам ^дал;
Я ^море любви ощу^щал;
Мир, ^мир~--- дар ^Божьей лю^бви!
\endverse
\textnote{Припев}
\beginverse\chordsoff
В Хри^сте пребываю ду^шой,
К Не^му прибегает дух ^мой.
В Нем ^мир нахожу я свя^той,
Мир, ^мир~--- дар ^Божьей лю^бви!
\endverse
\textnote{Припев 2~раза}
\endsong

\beginsong{Небеса отражают славу Твою}
\beginverse*
{\nolyrics Вступление: \[Em] \[D] \[Em] \[D]}
\endverse
\beginverse\memorize
\[Em] Небеса отра\[D]жают славу Тво\[C]ю,
И творение~--- \[Am]зеркало \[D]для Тебя.
\[Em] Я величие \[D]Божие позна\[C]ю,
Когда смо\[Am]трю на Е\[D]го дела.
\endverse
\beginchorus
\[Em]О, как Ты пре\[G]красен,
Как Ты пре\[Am]красен, о Гос\[Em D]подь!
\[Em]О, как я лю\[G]блю Тебя,
Как я лю\[Am]блю Тебя, мой Гос\[Em D]подь!
\endchorus
\beginverse*
{\nolyrics Проигрыш: \[Em] \[D] \[Em] \[D]}
\endverse
\beginverse
^ Вся вселенная ^славой Твоей пол^на,
Звезды нам ^говорят ^о Тебе.
^ Этот мир сози^дает сила Тво^я
И любовь откры^вает ^путь к Тебе!
\endverse
\textnote{1~--- припев~--- проигрыш~--- 1~--- припев~--- 2~--- припев~--- проигрыш 2~раза~--- припев~--- припев~--- coda}
\endsong

\beginsong{Он здесь}
\beginchorus
\[C]Он \[Dm]здесь, \[G] Он \[C]здесь \[Am]
Хочет \[Dm]встречи Он с то\[G]бой.
Он \[C]здесь \[C7]
\endchorus
\beginverse
Пред То\[F]бой, о мой Гос\[G]подь
Прекло\[Em]няясь, предсто\[Am]им.
Слава, \[Dm]Всемогущий \[C]Бог,
Что Ты \[C]здесь, что Ты \[C7]здесь
\endverse
\textnote{Припев 2~раза}
\beginverse
Хочет ^встречи Он с то^бой
Чтобы ^дать душе по^кой.
Двери ^сердца для Ии^суса,
Ты от^крой. ^
\endverse
\textnote{Припев 2~раза}
\endsong

\beginsong{Он наш Господь, Спаситель\\Его имя~--- Жизнь}
\beginverse*
{\nolyrics {\[A]}~--- из-за такта}
\endverse
\beginverse
Он наш Гос\[D]подь, Спа\[D]ситель,
\[D]Он Лев И\[D/F#]удин,
\[Em7]Так Он \[Em7/B]наре\[Asus A]чён;
\[Em]Пастырь, \[Em/B]Крепость,
\[Em7]Скала Спа\[A]сенья,
\[D]Агнец \[D]Божий \[D9/D D7]Он.
\endverse
\beginverse
\[G]Сын Да\[G/F#]видов,
\[G/E]Сущий от \[G#dim7/D]века,
\[D/A]Ис\[D]тина, \[D/C]Путь, \[H7]
\[Em]Святый \[Em7]Боже \[A]славы,
\[Em7]Вечная \[G/D]жизнь. \[D]
\textnote{Повторить 2~раза}
\endverse
\endsong

\beginsong{Он оставил нам мир и покой}
\beginverse
Он ос\[D]тавил нам \[D/F#]мир и по\[Em]кой, \[A]
Тот по\[D]кой, что не \[D/F#]даст нам ни\[Em]кто, \[A]
Тот по\[G]кой даро\[Em7]вать может \[F#m]только \[H7]Бог.
\[G]Мир в ду\[A]ше, \[F3m]благо\[Hm]дать,
Он ос\[Em]тавил нам \[A]мир и по\[D]кой. \[D]
\endverse
\textnote{Повторить 2~раза}
\endsong

\beginsong{Осанна}
\beginverse*
{\nolyrics Вступление: {\[C#m] \[E] \[F#m7] \[G#7]}~--- 2~раза}
\endverse
\beginverse\memorize
\[E] Я вижу, как Царь Славы \brk в \[C#m]облаках идёт с огнём,
Трепещет \[F#m7]всё, трепещет \[H]всё \[^C#m C#m]
\[E] Я вижу, как любовью \[C#m]все грехи омоет Он,
Земля по\[F#m7]ёт, земля по\[H]ёт
\endverse
\beginchorus
О\[E]сан\[A]на, О\[H]сан\[C#m7]на, О\[A]санна Богу в \[C#m7]выш\[H]них!
О\[E]сан\[A]на, О\[H]сан\[C#m7]на, \brk О\[A]санна Богу в \[C#m7]выш\[H (E второй раз)]них! \[C#m7]
\endchorus
\beginverse\chordsoff
^ Я вижу поколенье с ^верой искренней встаёт
Занять свой ^пост, занять свой ^пост.
^ Я вижу, как с молитвой \brk ^пробужденье к нам придёт,
Склонимся ^вновь, склонимся ^вновь
\endverse
\beginverse*
{\nolyrics Проигрыш: {\[C#m] \[E] \[F#m7] \[G#7]}~--- 2~раза}
\endverse
\beginverse
\[A]Сердце исцели, о\[H]мой, \brk в \[E]мир невидимый мне гла\[C#m7]за открой
\[A]Научи любить, как \[H]Ты всех любишь \[C#m7]
(Научи меня любить, как любишь Ты)
\endverse
\textnote{Припев}
\endsong

\beginsong{Отец небесный, мы предстоим}
\beginverse*
{\nolyrics Вступление: {\[Hm] \[G]}~--- 2~раза}
\endverse
\beginverse\memorize
\[Hm] Отец не\[G]бесный, \[Hm] мы предсто\[G]им
Пред \[Em]славой и ве\[F#m]личием Тво\[Hm]им\dots
\[Hm] И эту \[G]песню, \[Hm] как фими\[G]ам,
\[Em]Духом мы воз\[F#m]носим к небе\[H]сам!
\endverse
\beginchorus
\[H]Едва ли \[Em]всю Твою любовь и \[A]благодать
В сло\[D]вах и песнях можно \[G]передать,
\[Em] Но чем е\[F#m]щё воздать Те\[H]бе, Господь?
\[H]Не смогут \[Em]горы и моря зву\[A]чать хвалой,
Не \[D]зная радость тех, кто \[G]жив Тобой,
\[Em] Призванных \[F#m]прославлять Те\[H]бя! \[Hm]
\endchorus
\beginverse\chordsoff
^ Господь пред^вечный, ^ истинный ^Бог,
В Те^бе источник ^наших благ и ^сил.
^ Боже, кто ^сможет ^ славить Те^бя?
Се^бе во славу ^нас Ты сотво^рил!
\endverse
\beginverse
\[Hm]Алли\[Em]лу\[A]я! Алли\[F#]лу\[Hm]я! Алли\[Em]лу\[A]я! Алли\[H]луя!
\[Hm]Алли\[Em]лу\[A]я! Алли\[F#]лу\[Hm]я! Алли\[En]лу\[A]я! Алли\[H]луя!,
\endverse
\beginverse
\[H]Алли\[Em]лу\[A]я! Алли\[F#]лу\[H]я!
Ты нас приз\[F#m]вал воспеть Те\[H]бя!
\endverse
\endsong

\beginsong{Отче, мы просим}
\beginverse
\[E]Отче, мы \[H]просим: \[G#7]Ты при\[C#m]ди,
\[A]Землю \[E]исце\[H6]ли. \[H]
И серд\[A]цами \[H]вместе
Пусть \[G#6]слава \[G#7]Твоя \[C#m7]будет в нас,
И у\[A]знает мир, что \[E]Иисус~--- Гос\[H6]подь. \[H]
\endverse
\beginchorus
Мы в один \[E]го\[G#m]лос прос\[A]лавим все Те\[H]бя!
Мы в один \[E]го\[G#m]лос всем рас\[A]скажем, что Ты~--- \[H]Царь!
Мы в один \[G#6]го\[G#7]лос, в гар\[C#m]монии, в лю\[A]бви,
И мы \[F#m]молим: Бог, Ты \[A]нас о\[H]бьеди\[E]ни. \[(C#m)]
\endchorus
\beginverse
^Время нас^тало, ^чтоб серд^ца
^Объеди^нить во^век. ^
Имя ^Ии^суса
Мы ^возвес^тим над ^всей землей,
И у^знает мир, что ^Иисус~--- Гос^подь. ^
\endverse
\endsong

\beginsong{Отче, с любовью}
\beginverse*
{\nolyrics Вступление: тема припева (гитара, орган)}
\endverse
\beginverse
\[C]Отче с лю\[Dm]бовью
Хва\[G]лю Тебя и \[C]славлю,
\[Em]Славен Ты, Гос\[F]подь,
По всей зе\[G]мле!
\endverse
\beginchorus
\[C]Славлю Твое \[F]имя,
\[E]Славлю Твое \[Am]имя,
\[F]Славен Ты, Гос\[G]подь,
По всей зе\[F C]мле!
\endchorus
\textnote{Повторяем 3~раза + припев}
\textnote{Постепенно вступают разные инструменты}
\endsong

\beginsong{Покой и мир}
\beginverse
\[Em] По\[D]кой и \[G]мир сей\[Em]час \[D]со \[C]мной,
\[Em] Ведь \[D]рядом \[G]Ты, Тво\[C]я \[D/C]лю\[C]бовь
В \[D]сердце мо\[G]ём
\endverse
\beginchorus
Так \[Em]близко сей\[Am]час
Ты \[D]держишь ме\[G]ня,
Мой Гос\[Em]подь, верю \[Am]я~---
Будешь \[D]Ты со мной всег\[G]да. \[(C D)]
\endchorus
\beginverse
^ Ты ^жизнь от^дал, возлю^бив ^ме^ня.
^ Ос^вобо^дил ^от ^гре^ха.
И ^пусть знаю ^я.
\endverse
\textnote{Припев}
\beginverse
\[C] И всегда Ты \[G]рядом со мною,
\[H7]Мой всемогущий О\[Em]тец.
\[C] Дух Святой, дай \[G]мне откровенье
Пос\[Am]тичь Твоей славы ве\[D7]нец.
\endverse
\textnote{Припев}
\endsong

\beginsong{Превозношу Тебя, Господь}
\beginverse
\[F] Превозно\[B&]шу Тебя, Гос\[C]подь! \[B&]
\[F] Просла\[B&]вляю Тебя в \[C]песне! \[B&]
\[F] Счастлив \[B&]я, что Ты мой \[C]Бог, \[B&]
\[F] Бог люб\[B&]ви, Отец Не\[C]бесный! \[B&]
\endverse
\beginchorus
\[F] Пришёл на \[B&]землю с не\[C]бес~--- путь \[B&]пока\[F]зать,
Свой путь про\[B&]должил на \[C]крест~--- мой \[B&]грех за\[F]брать.
Со кре\[B&]ста~--- в царство \[C]тьмы,
А от\[Dm]туда о\[Gm]пять в небе\[C]са, чтоб нам си\[F]ять. \[B& C B&]
\[F] В небе\[B&]са, чтоб нам си\[C]ять. \[B& F]
\endchorus
\endsong

\beginsong{Преклонитесь перед Ним}
\beginverse
Прекло\[Cm]нитесь перед \[B&]Ним, все серд\[D#]ца! \[B&]
Возне\[Cm]си хвалу Твор\[B&]цу, вся зе\[D#]мля! \[B&]
\endverse
\beginchorus
Громко \[G#]пой, воскли\[D#]цай,
Славу \[Fm]Богу возве\[Cm]щай,~---
Он наш \[Cm]Бог, Он наш \[G]Царь, не забы\[Cm]вай \[D#]
\endchorus
\beginverse\chordsoff
Только в ^Нём наша ^радость и лю^бовь, ^
Исце^ление и ^мир и пок^ров ^
\endverse
\beginchorus\chordsoff
Он наш ^Бог и О^тец,
Добрый ^Пастырь и Тво^рец
Ждёт на ^небе нас от ^Господа ве^нец ^
\endchorus
\beginverse\chordsoff
Мудрость, ^слава и бо^гатство у Не^го.
Он все ^даст тебе, от ^сердца славь Е^го! ^
\endverse
\beginchorus\chordsoff
Бог нам ^милость я^вил
И спа^сенье пода^рил,
Хочет ^Он, чтоб ты Е^го благода^рил ^
\endchorus
\textnote{Проигрыш: тема припева}
\beginverse\chordsoff
Дух Свя^той зажёг о^гонь в моей ду^ше, ^
Дух Свя^той пришёл, что^бы помочь те^бе ^
\endverse
\beginchorus\chordsoff
Он на^полнит те^бя
Своей ^силой ог^ня,
Твоё ^сердце будет ^прославлять Хри^ста
\endchorus
\beginverse\chordsoff
Прекло^нитесь перед ^Ним, все сер^дца! ^
Возне^си хвалу Тво^рцу, вся зе^мля! ^
\endverse
\beginchorus\chordsoff
Громко ^пой, воскли^цай,
Славу ^Богу возве^щай,~---
Он наш ^Бог, Он наш ^Царь, не забы^вай ^
\endchorus
\endsong

\beginsong{Пускай штормы и ветер шумит}
\beginverse*
{\nolyrics Вступление: {\[G] \[Em] \[A] \[D]}~--- 2~раза}
\endverse
\beginverse\memorize
Пус\[G]кай \[Em] шторм и \[A]ветер шу\[D]мит,
Тво\[G]я \[Em] меня \[A]милость хра\[D]нит.
Свет гла\[G]зам моим \[Em]Ты, мой \[A]мир и по\[D]кой,
И \[G]я, \[Em] я и\[A]ду за То\[D]бой\dots
\endverse
\beginchorus
С То\[D A]бой сдвину горы \[Em]я, \[G]
С То\[D A]бой пройду через мо\[Em]ря, \[G]
С То\[D A]бой не собьюсь я с пу\[Em]ти,
Любовь Тво\[G]ю буду \[A]всем я не\[D]сти.
\endchorus
\beginverse\chordsoff
Мой ^Бог, ^ хочу я ^быть там, где ^Ты,
На^правь ^ мо^и все пу^ти,
Возьми ^сердце мо^ё и ^изме^ни,
Ии^сус, ^ Се^бя мне я^ви\dots
\endverse
\beginverse
\[D A]Ты нас ведёшь за Со\[Em G]бой
\[D A]Иисус нас ведёшь за Со\[Em G]бой
Гос\[D A]подь нас ведёшь за Со\[Em G]бой
Все\[D A]гда нас ведёшь за Со\[Em G]бой
\endverse
\textnote{1~--- проигрыш~--- 1~--- припев 2~раза~--- проигрыш~--- 2~--- проигрыш~--- 2~--- припев 2~раза~--- 3~--- припев 2~раза~--- coda~--- проигрыш}
\endsong

\beginsong{Расскажи всем, что Иисус живой}
\beginverse
\[C]Расскажи всем~--- Ии\[F]сус жи\[G]вой
\[C]И что \[Am]стал Он те\[F]бе Гла\[G]вой
\[C]Кровью Своей грехи тво\[F]и о\[G]мыл
\[C]Высшую \[Am]цену Он \[F]запла\[G]тил.
\endverse
\beginverse
В ^сердце твоем теперь все^гда жи^вёт
^И что лю^бовь Его~--- ^не прой^дёт.
^И не страшна с Ним ни о^дна бе^да,
^Тебя не по^кинет Он ^нико^гда!
\endverse
\beginchorus
\[D]Гос\[A]поду \[G]сла\[A]ва!
\[D]Слава и хва\[A]ла!
\[D]Гос\[A]поду \[G]сла\[A]ва!
\[G]Слава, хвала и \[A]честь!
\endchorus
\endsong

\beginsong{Свет зажги в душе моей}
\beginverse
\[Hm]Свет зажги в ду\[A]ше моей,
Пока\[G]жи мне дорогу, ве\[F#m]дущую в \[Hm]вечность.
\[Hm]Защити ру\[A]кой Своей бла\[G]годатной,
Пролей на ме\[F#m]ня Свою \[Hm]нежность.
\endverse
\beginchorus
\[D]Ты Отец, я тво\[C]ё дитя.
\[D]Ты мой Пастырь, я \[C]агнец Твой безза\[Hm]щитный.
\[D]Предстаю, беско\[C]нечно любя,
\[D]Пред очами Тво\[C]ими в покорной мо\[Hm]литве.
\endchorus
\beginverse
^Ты возьмёшь всю пе^чаль мою,
Мои ^раны излечишь Сво^ей \brk всемогущей лю^бовью.
^И в ладонях Тво^их я найду
Прис^танище, путь мой от^ныне навеки с То^бою.
\endverse
\beginverse
^Ты огонь, что не ^может обжечь,
Но сог^реет замёрзшее ^сердце \brk и путь мне у^кажет.
\endverse
\endsong

\beginsong{Свят, свят, свят Господь Бог}
\beginverse
\[C]Свят, свят, \[Am]свят Гос\[G]подь \[C]Бог, \brk \[F]Царь всемо\[C]гущий!
\[G]Рано утром \[Am]песни с \[G]радостью по\[D7]ём Е\[G G7]му.
\[C]Свят, свят, \[Am]свят Гос\[G]подь \[C]Бог,
\[F]Милостивый, \[C]сильный!
\[Am]Бог \[C]трие\[F]ди\[C]ный, \[F]вечна\[G]я лю\[C]бовь.
\endverse
\beginverse
^Свят, свят, ^свят Гос^подь ^Бог, \brk ^честь и покло^ненье!
^Воздают Е^му свя^тые в ^славных небе^сах.
^Ан^гелы ^си^лы,
^Падают в сми^реньи
^Су^щий от ^ве^ка ^милос^тив и ^благ.
\endverse
\beginverse
^Свят, свят, ^свят Гос^подь ^Бог, \brk ^Царь всемо^гущий!
^Славят Божье ^имя ^небо, ^море и зе^мля.
^Свят, свят, ^свят Гос^подь ^Бог,
^Вторят наши ^души
^Веч^ному ^Бо^гу ^слава ^и хва^ла!
\endverse
\endsong

\beginsong{Сильней, чем жизнь}
\beginverse*
{\nolyrics Вступление: {\[Dm] \[F]}~--- 4~раза}
\endverse
\beginverse\memorize
\[Dm] Храню я всё, что Ты ска\[F]зал
\[Dm] Ценю завет я наш всег\[F]да
\[Dm] И всё, что было, поза\[F]быв,
\[Dm] Бегу в объятия Тво\[F]и
\[B&7] Ведь знаю \[C]я
\endverse
\beginchorus
Силь\[Dm]ней, \[C/E]чем \[F]жизнь, люблю Те\[Dm F]бя!
Силь\[Dm]ней, \[C/E]чем \[F]жизнь, люблю Те\[Dm F]бя!
\endchorus
\beginverse\chordsoff
^ Стою на всём, что сделал ^Ты
^ Вся жизнь моя в руках Тво^их
^ Когда исчезнет мир сов^сем,
^ Мой Бог, Ты~--- всё, что нужно ^мне
^ Я дышу То^бой
\endverse
\beginverse*
{\nolyrics instrumental: \[Gm7] \[C/F] \[Dm7] \[F] \rrep}
\endverse
\beginverse
\[B&7] Как может \[C]быть, что Ты о\[Dm]дин на \[B&]крест
\[Gm7] Наши гре\[C]хи воз\[Dm C/E F]нёс?
\[B&] Как за нас Ты стра\[C]дал Ии\[Dm]сус Хрис\[B&]тос\dots
\[Gm7] Бог мой, Ты \[C]Царь все\[F]го.
\endverse
\textnote{1~--- припев~--- 2~--- припев~--- 3~--- припев~--- 3}
\endsong

\beginsong{Слава, слава Богу Всевышнему}
\beginverse
\[G(A)]Слава, \[D(E)]слава \[C(D)]Богу Все\[D(E)]вышне\[G(A)]му!
\[G(A)]Слава, \[D(E)]слава \[C(D)]Богу Все\[D(E)]сильно\[G(A)]му!
\endverse
\beginverse
Золото не\[Em]бес, жемчужина зе\[Am]мли,
Крепкая ска\[C]ла~--- Ии\[G]сус.
Вечная лю\[Em]бовь, смысл быти\[Am]я,
Святая драго\[C]ценность~--- Ии\[G]сус.
\endverse
\beginverse
Да склонятся \[G(A)]горы пред лицом Тво\[Am(Hm)]им,
Будут петь все \[C(D)]звёзды на \[D(E)]небе\[G(A)]сах.
Поклонятся на\[G(A)]роды, племена зе\[Am(Hm)]мли,
Будут петь все \[C(D)]ангелы в \[D(E)]небе\[G(A)]сах.
\endverse
\beginverse*
{\nolyrics Проигрыш:}
\endverse
\textnote{1~--- 2~--- 3~--- 1~--- 2~--- 3~--- проигрыш~--- 3 (модул)~--- 1~--- 1~--- 1}
\endsong

\beginsong{Тихая ночь, дивная ночь}
\beginverse
\[A]Тихая ночь, дивная ночь!
\[E7]Дремлет всё, \[A]лишь не спит
В \[D]благоговеньи свя\[A]тая чета;
\[D]Чудным младенцем пол\[A]ны их сердца,
\[E7]Радость в душе их го\[A]рит,
Радость в ду\[E7]ше их го\[A]рит.
\endverse
\beginverse
^Тихая ночь, дивная ночь!
^Глас с небес ^возвестил:
<<^Радуйтесь, ныне ро^дился Христос,
^Мир и спасение ^всем Он принес>>,
^Свыше нас свет посе^тил!
Свыше нас ^свет посе^тил!
\endverse
\beginverse
^Тихая ночь, дивная ночь!
^К небу нас ^Бог призвал:
^О, да откроются ^наши сердца,
^О, да прославят Е^го все уста:
^Он нам спасителя ^дал!
Он нам спа^сителя ^дал!
\endverse
\endsong

\beginsong{Только Ты, Господь, наш Бог}
\beginverse
Только \[F]Ты, Гос\[F+2]подь, наш \[F]Бог!
Твоё \[F]Имя и\[Dm]мён всех пре\[Gm7]выше! \[C]
Ты ца\[Am7]ришь ве\[D7]личественно,
\[Gm]Ты по \[A7]правде судишь,
\[Dm]Ты~--- вла\[G]дыка всей зе\[G]мли, наш \[C]Бог!
\endverse
\beginchorus
Ты, наш Гос\[F Dm7]подь, Бог Всемо\[Gm]гущий!
Ты, наш Гос\[C]подь, Чудный и \[F]Святый!
Ты, наш Гос\[F7]подь, в почёте и \[H&]славе! \[Gm]
Мы прекло\[C]няем серд\[C7]ца перед То\[F]бой.
\endchorus
\endsong

\beginsong{Тронь душу мою}
\beginverse
Тронь \[D]душу мою,
Тронь \[G]душу мою,
Свя\[D]той Дух, тронь душу мо\[A]ю!
В по\[D]кое у ног Твоих я прекло\[G]нён,
Свя\[D]той Дух, тронь \[A]душу мо\[D]ю\dots
\endverse
\beginverse
Ду\[D]шой моей правь,
Ду\[G]шой моей правь,
Свя\[D]той Дух, душой моей \[A]правь!
В по\[D]кое у ног Твоих я прекло\[G]нён,
Свя\[D]той Дух, ду\[A]шой моей \[D]правь\dots
\endverse
\textnote{Повторить куплет 1}
\endsong

\beginsong{Ты мой Бог}
\beginverse
\[D]Ты мой Бог, ныне и вовеки!
\[G]Ты мой Бог, ныне и вовеки!
\[D]Ты мой Бог, ныне и вовеки!
\[A]Ты мой Бог, Иисус!
\endverse
\beginchorus
На зе\[G]мле, в небе\[D]сах свято \[G]имя Тво\[A]ё!
На зе\[G]мле, в небе\[D]сах Ии\[D]сус мой Гос\[A]подь!
\endchorus
\beginverse*\chordsoff
^Ты мой Бог, ныне и вовеки! \brk ^Ты мой Бог, ныне и вовеки!
^Ты мой Бог, ныне и вовеки! ^Ты мой Бог Иисус!
\endverse
\beginverse
^Слава, слава в вышних, ^слава, слава в вышних,
^Слава, слава в вышних, ^слава, аллилуя!
\endverse
\beginchorus\chordsoff
На зе\[G]мле, в небе\[D]сах свято \[G]имя Тво\[A]ё!
На зе\[G]мле, в небе\[D]сах Ии\[D]сус мой Гос\[A]подь!
\endchorus
\beginverse*\chordsoff
^Ты мой Бог, ныне и вовеки! \brk ^Ты мой Бог, ныне и вовеки!
^Ты мой Бог, ныне и вовеки! ^Ты мой Бог Иисус!
\endverse
\beginverse*\chordsoff
^Слава, слава в вышних, ^слава, слава в вышних,
^Слава, слава в вышних, ^слава, аллилуя!
\endverse
\beginverse\chordsoff
^ Хвала Тебе, Иисус! ^ Хвала Тебе, Иисус!
^ Хвала Тебе, Иисус! ^Слава!
\endverse
\endsong

\beginsong{Ты~--- мой Господь}
\beginverse*
{\nolyrics Вступление: \[D] \[A] \[G] \[D] \[A] \[G] \[D] \[A] \[G] \[D] \[A] \[G]}
\endverse
\beginverse
\[D]Ты~--- \[A]мой Гос\[G]подь, \[D]Ты~--- мо\[A]я лю\[G]бовь,
\[D]Все, что \[A]есть во \[G]мне, \[Em] принадле\[G]жит Те\[A]бе.
\[D]Вся \[a]жизнь мо\[G]я на\[D]полне\[A]на То\[G]бой
\[D]Только \[A]на Те\[G]бя \[Em] надеюсь \[D]я, \[A]Бог \[D]мой.
\endverse
\beginverse
Ты \[G]жизнь Свою от\[D]дал, гре\[D]хи мои заб\[G]рал,
Сей\[G]час Тебе хо\[D]чу вознес\[Em]ти \[G]хва\[A]лу.
\endverse
\beginverse
Тебе вся \[G]слава, Те\[D]бе вся честь!
Ты~--- \[G]Бог всех богов, Ты \[A]Царь всех царей!
Тебе вся \[G]слава, Те\[D]бе вся честь!
Спа\[G]ситель Ты мой, всег\[A]да будь со мной!
(Будь со \[D]мной!)
\endverse
\textnote{1~--- 1~--- 2~--- 3~--- 1~--- 2~--- 3~--- 3~--- 2~--- 3~--- 3~--- 3 (без гитар)~--- 3~--- 3}
\endsong

\beginsong{У ног Твоих, Господь}
\beginverse
\[A]У ног Тво\[C#m]их, Гос\[D]подь,
Пребы\[E]вать хочу.
Всег\[A]да я и\[C#m]щу вез\[D]де ли\[Dm]цо  Тво\[A]ё,
Ли\[D]цо \[E]Тво\[A]ё. \[G A7]
\endverse
\beginverse
Ибо \[D]нет больше \[E]счастья,
\[C#m]Нет больше \[F#m]чести,
Чем скло\[Hm7]нить ко\[E]лени
Пред То\[A]бой. \[G A7]
Восхи\[D]щен Твоей \[E]славой
\[C#m]И \[C#m7]Твоей \[F#m]милостью.
Гос\[Hm]подь, \[E]Ты спаситель \[A]мой \[D E]
\endverse
\beginverse*
Гос\[Hm]подь, \[E]Ты спаситель \[F#m]мой,
Гос\[Hm]подь, \[E]Ты спаситель \[A]мой. \[(F#m)]
\endverse
\endsong

\beginsong{Хвалите Бога Небес}
\beginverse*
{\nolyrics Вступление: {\[Dm] \[B&] \[F] \[C]}~--- 2~раза}
\endverse
\beginverse
\[Dm] Хвалите, \[F] хвалите \[B&]Бога Не\[C]бес
\[Dm] Хвалите, \[F] хвалите \[B&]Бога Не\[C]бес
\[Gm] Хвалите \[Dm]все, в ком ды\[C]ханье есть
\[Gm] Хвалите \[Dm]Он наш Тво\[A7]рец
\endverse
\beginchorus
Аллилуй\[Dm]я! Аллилуй\[F]я!
Богу хва\[B&]ла!  Богу хва\[Gm]ла!
\endchorus
\textnote{1~--- 1~--- припев~--- 2~раза~--- вступление 4~раза~--- 1~--- припев 4~раза~--- припев 2~раза (под барабаны)~--- припев 2~раза}
\endsong

\beginsong{Храм}
\beginverse
\[Dm]Кто-то не\[C]слышно и\[Dm]дёт, \brk \[Dm]кто-то не\[C]зримо па\[Dm]рит,
\[F]Это при\[C]шёл мой Гос\[Dm]подь \brk с \[Dm]сердцем мо\[C]им гово\[Dm]рить
\endverse
\beginverse
^Чудные ^мысли~--- сло^ва \brk в ^сердце, как ^песня зву^чат,
^И разда^ется хва^ла, \brk ^уст мне у^же не сдер^жать!
\endverse
\beginchorus
\[Dm]Я на\[C]веки Е\[F]го, \[B&]стал я \[C]Богу род\[Dm]ным.
\[Dm]Я на\[C]веки Е\[F]го, \[B&]запечатлён \[C]Духом Свя\[Dm]тым!
\endchorus
\beginverse
^Храм в моём ^сердце соз^дал \brk ^Бог Всемо^гущий, Бла^гой,
^И мне сви^детельство ^дал, \brk ^что я на^веки Е^го.
\endverse
\textnote{Припев}
\beginverse
^Троицей ^запечат^лён, \brk ^символом ^вечным крес^та,
^И я ис^куплен, спа^сён \brk ^кровью Ии^суса Хри^ста.
\endverse
\textnote{Припев 2~раза}
\endsong

\beginsong{Чем воздать Тебе}
\beginverse
\[B&]Чем воздать Те\[Dm]бе,
Мой Гос\[Fm]подь, за де\[G]ла Твои.
\[Cm]Ты все пода\[Cm7]рил,
Чтобы \[D#]мне явить лю\[Cm]бовь Сво\[D#]ю.
\endverse
\beginverse
Не \[B&]могут \[F]даже сонмы \[Gm]ангелов
Пере\[C7]дать мою хва\[D]лу
За то, что \[F]жив, за \[G]то, что буду \[G Cm]жить
По милос\[Fm]ти \[B&] Тво\[D#]ей. \[F]
\endverse
\beginverse
Те\[B&]бе, Боже, \[D7]сла\[G]ва!
Хва\[Cm]ла и о\[D#min]сан\[F]на!
Гос\[D]подь, будь про\[Gm]славлен
И \[C7]пре\[D#]возне\[D#min]сён \[F]
\endverse
\beginverse
За \[B&]кровь, что о\[D7]мы\[G]ла
От \[Cm]зла иску\[D#min]пи\[F]ла
Нас \[D]освобо\[Gm]ди\[C7]ла
От \[B&]смер\[F]ти спас\[B&]ла
\endverse
\endsong

\beginsong{Что ты сделаешь Богу распятому}
\normalsize
\beginverse*
{\nolyrics Вступление: \[Dm] \[Gm] \[B&] \[A] \[Dm] \[B&] \[Gm] \[A] (регистр~органа, тихо)}
\endverse
\beginverse\memorize
Что ты \[Dm]сделаешь Богу рас\[Gm]пятому, \brk может \[B&]быть, как Пилат, оттолк\[A]нёшь.
Безраз\[Dm]личен тебе, непо\[B&]нятен Он, \brk и, как \[Gm]все, от Него ты уй\[A]дёшь.
Может \[B&]быть ты, как римский воин, \brk будешь \[Gm]снова бить по ланитам,
И Он \[A]снова избитый, о\[B&]плёванный \brk прой\[Gm]дёт по горячим \[A]плитам.
\endverse
\beginverse\chordsoff
Неу^жели и ты скажешь ^Богу, \brk став по^одаль, как те все ^прочие:
<<Пожи^ву без Тебя не^много, \brk надо^ела мне жизнь непо^рочная>>.
И к Не^му повернешься спиной, \brk сердце ж ^будет от горя рваться,
Бог~--- ос^тавлен, не кто~--- то дру^гой, \brk нет, нель^зя без Него оста^ваться.
\endverse
\beginverse\chordsoff
Я у^кора тебе не ^брошу \brk за ме^лодии чуждых ^песен,
Хочет ^Бог вместо жалких ^крошек \brk пода^рить тебе хлеб не^бесный.
Может ^быть этот зов последний, \brk солнце ^ласково льёт лучи,
А в ду^ше твоей мрачной ^ледник, \brk он зак^рыт, не найти клю^чи.
\endverse
\beginverse
Ии^сус тебя любит ^очень, \brk вновь сто^ит у закрытой ^двери,
Неу^жели Ему не за^хочешь \brk исце^ленье души до^верить.
Так ко^му ж ты откроешь душу, \brk ну от^веть сейчас, не потом,
Что ты ^сделаешь Ии^сусу, \brk назы\[Gm(A)]ваемому Хрис\[A(Dm)]том.
\endverse
\textnote{Последний куплет 2~раза}
\endsong

\beginsong{Шалом}
\beginverse
В \[Cm]мире  был у нас, \[Fm]мир оставил нам,
Ша\[Cm]лом, ша\[G]лом, ша\[Cm]лом. \[G]
\[Cm]Не от мира дар, \[Fm]не от мира мир
Ша\[Cm]лом, ша\[G]лом, ша\[Cm]лом.
\endverse
\beginchorus
\[Fm]Тело~--- \[B&]хлеб, \[G]кровь~--- ви\[Cm]но,
\[G#]Жизнь Е\[G]го~--- за\[Cm]вет нам.
\[Fm]Плод с вет\[B&]вей, \[G]ветвь ло\[Cm]зы,
Ша\[G#]лом, ша\[G]лом, ша\[Cm]лом.
\endchorus
\beginverse
^Он ушёл от нас, ^Он вернётся к нам,
Ша^лом, ша^лом, ша^лом. ^
^Он в сердцах у нас, ^Он утешит нас,
Ша^лом, ша^лом, ша^лом.
\endverse
\beginverse
Хлеб прело\[G]ми, и \[Cm]помни\dots
Вино при\[Fm]ми, и \[G]знай:
Ешь Его \[Cm]тело, пьёшь Его \[G#]кровь
За\[Fm]вет Его \[G]нам\dots
\endverse
\endsong

\beginsong{Я б желать покоя мог}
\beginverse
\[C]Я б желать по\[Em]коя мог и \[Dm]радости те\[G]бе,
\[C]Я б желать мог \[Em]песни, оза\[Dm]рившей светом \[G]путь,
Же\[C]лал бы я всех \[Em]благ тебе
И \[Dm]счастья в жизни, \[G]но\dots
\endverse
\beginchorus
Же\[C]лаю я Ии\[Em]суса, \[Dm G]
Же\[C]лаю я Ии\[Em]суса, \[Dm G]
Же\[C]лаю я Ии\[Em]суса,~--- \[Dm]
В этом \[G]слове \[C]всё. \[Em Dm G]
\endchorus
\beginverse
^Я б желать у^дачи мог и ^гор златых те^бе,
^Я б желать мог ^клада, вопло^тившего меч^ты.
Же^лал бы я вес^ны тебе
И ^райской жизни, ^но\dots
\endverse
\textnote{Припев}
\beginverse*
И \[C]я б, желав Ии\[Em]суса~---
Же\[Dm]лал те\[G]бе все\[C]го. \[Em Dm G]
\endverse
\endsong

\beginsong{Я благодарю Отца за любовь}
\beginverse
Я \[E]благодарю Отца за любовь,
Я \[F#m]благодарю Иисуса за кровь,
Я \[H]благодарю за мир и покой,
Что мне в \[E]сердце даёт Дух Святой
\endverse
\beginchorus
\[E]Открываю душу, \[F#m]открываю сердце,
\[H]Открываю настеж и мо\[E]лю: <<Войди, Ии\[H]сус>>.
\[E]И наполни миром, \[F#m]радостью, покоем,
\[H]И бальзам любви Твоей разо\[E]льётся пусть.
\endchorus
\endsong

\end{songs}
\end{document}
